{
    "run_id": "R01",
    "comment": "Complete run",
    "start_time": "2024-05-19T19:22:48Z",
    "end_time": "2024-05-19T19:24:31Z",
    "total_time": 103.54347014427185,
    "num_questions": 20,
    "configuration": {
        "id": "GPT35_P0",
        "description": "gpt-3.5-turbo default prompt",
        "llm": "gpt-3.5-turbo"
    },
    "questions": [
        {
            "question": {
                "id": "Q001",
                "question": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:RESPONSIBLE_OF {role: \"President\"}]->(o:Organization {name: \"Generalitat de Catalunya\"})\nRETURN p.name"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 542,
                "completion_tokens": 40,
                "total_tokens": 582,
                "total_cost": 0.0008929999999999999,
                "start_time": "2024-05-19T19:22:48Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:22:50Z",
                "query_time": 1.9573159217834473
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q002",
                "question": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?",
                "result": "Pere Aragon\u00e8s Garcia actualment t\u00e9 el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'. Joaquim Torra Pla tamb\u00e9 ha tingut aquest c\u00e0rrec en el passat.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:RESPONSIBLE_OF {role: 'President de la Generalitat de Catalunya'}]->(:Organization)\nRETURN p.name"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia"
                            },
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia"
                            },
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia"
                            },
                            {
                                "p.name": "Joaquim Torra Pla"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 609,
                "completion_tokens": 79,
                "total_tokens": 688,
                "total_cost": 0.0010715,
                "start_time": "2024-05-19T19:22:50Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:22:52Z",
                "query_time": 2.955599069595337
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q003",
                "question": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?",
                "result": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s i Octavi Bono Gispert s\u00f3n els responsables de Direcci\u00f3 General de Turisme.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name = \"Direcci\u00f3 General de Turisme\"\nRETURN p.name as Responsable"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Responsable": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s"
                            },
                            {
                                "Responsable": "Octavi Bono Gispert"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 571,
                "completion_tokens": 68,
                "total_tokens": 639,
                "total_cost": 0.0009925,
                "start_time": "2024-05-19T19:22:52Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:22:55Z",
                "query_time": 2.3017311096191406
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q004",
                "question": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?",
                "result": "Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (parlament:Organization {name: \"Parlament de Catalunya\"})-[:CHILD_OF*]->(structure)\nRETURN parlament, structure"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "parlament": {
                                    "name": "Parlament de Catalunya",
                                    "pk": "PRE:parlamentdecatalunya",
                                    "id": 6581
                                },
                                "structure": {
                                    "name": "Generalitat de Catalunya",
                                    "id": 1,
                                    "pk": "PRE:generalitatdecatalunya"
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 611,
                "completion_tokens": 38,
                "total_tokens": 649,
                "total_cost": 0.0009925000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:22:55Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:22:56Z",
                "query_time": 1.6732449531555176
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q005",
                "question": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group {name: \"Grup Universitat Oberta de Catalunya\"})-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nRETURN e.subject, e.date"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 560,
                "completion_tokens": 41,
                "total_tokens": 601,
                "total_cost": 0.0009220000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:22:56Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:22:59Z",
                "query_time": 2.074683904647827
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q006",
                "question": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch, Daniel Gimeno, Teresa Jord\u00e0 Roura, Josep Ferran Vives Gr\u00e0cia, Elisabeth Saltor Camero, Joan Ramon Casals Mata, Elisabeth Saltor Camero, Josep Maria Forn\u00e9 Febrer, Elvira Riera Gil, N\u00faria Verg\u00e9s Bosch.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group {name: \"Universitat Oberta de Catalunya\"})\nRETURN p.name"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch"
                            },
                            {
                                "p.name": "Daniel Gimeno"
                            },
                            {
                                "p.name": "Teresa Jord\u00e0 Roura"
                            },
                            {
                                "p.name": "Josep Ferran Vives Gr\u00e0cia"
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisabeth Saltor Camero"
                            },
                            {
                                "p.name": "Joan Ramon Casals Mata"
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisabeth Saltor Camero"
                            },
                            {
                                "p.name": "Josep Maria Forn\u00e9 Febrer"
                            },
                            {
                                "p.name": "Elvira Riera Gil"
                            },
                            {
                                "p.name": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 677,
                "completion_tokens": 114,
                "total_tokens": 791,
                "total_cost": 0.0012435000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:22:59Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:23:01Z",
                "query_time": 2.915397882461548
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q007",
                "question": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?",
                "result": "Jaume Gir\u00f3 Ribas \u00e9s una persona amb el nom de Jaume Gir\u00f3 Ribas.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person {name: \"Jaume Gir\u00f3 Ribas\"}) RETURN p;"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                    "pk": "jaumegiroribas"
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 562,
                "completion_tokens": 39,
                "total_tokens": 601,
                "total_cost": 0.0009209999999999999,
                "start_time": "2024-05-19T19:23:01Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:23:03Z",
                "query_time": 1.524284839630127
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q008",
                "question": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person {name: \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\"})-[:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group {name: \"Universitat Oberta de Catalunya\"})\nRETURN e.date, e.subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738944,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -2
                                },
                                "e.subject": "TR - Participaci\u00f3 confer\u00e8ncia EAPC sobre \u201cLa governan\u00e7a en temps de crisi\u201d "
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 631,
                "completion_tokens": 72,
                "total_tokens": 703,
                "total_cost": 0.0010905,
                "start_time": "2024-05-19T19:23:03Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:23:05Z",
                "query_time": 2.136258125305176
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q009",
                "question": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person {name: \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\"})-[:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nRETURN o.name"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "o.name": "Ag\u00e8ncia de Ciberseguretat de Catalunya"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 566,
                "completion_tokens": 36,
                "total_tokens": 602,
                "total_cost": 0.0009209999999999999,
                "start_time": "2024-05-19T19:23:05Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:23:07Z",
                "query_time": 1.7993991374969482
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q010",
                "question": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs"
            },
            "answer": {
                "query": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs",
                "result": "Elisenda Guillaumes Cullell, persona titular del Departament d'Interior, Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez, Antoni Segarra Barreto, Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed, Vacant, Meritxell Serret Aleu, Pere Aragon\u00e8s Garcia, Ester Capella Farr\u00e9, Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(:Organization)\nRETURN p.name, COUNT(r) AS num_roles\nORDER BY num_roles DESC\nLIMIT 10"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "num_roles": 20
                            },
                            {
                                "p.name": "persona titular del Departament d'Interior",
                                "num_roles": 9
                            },
                            {
                                "p.name": "Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez",
                                "num_roles": 7
                            },
                            {
                                "p.name": "Antoni Segarra Barreto",
                                "num_roles": 6
                            },
                            {
                                "p.name": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "p.name": "Vacant",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "p.name": "Meritxell Serret Aleu",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "p.name": "Ester Capella Farr\u00e9",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "p.name": "Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3",
                                "num_roles": 5
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 745,
                "completion_tokens": 117,
                "total_tokens": 862,
                "total_cost": 0.0013514999999999998,
                "start_time": "2024-05-19T19:23:07Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:23:10Z",
                "query_time": 3.0884878635406494
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q011",
                "question": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "comment": "https://direcciopublica.transparencia.gencat.cat/personas/elisenda-guillaumes-cullell"
            },
            "answer": {
                "query": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "result": "S\u00ed, parlant sobre Elisenda Guillaumes Cullell, ella \u00e9s membre de diverses Taules Sectorials Agr\u00e0ries i de la Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person {name: \"Elisenda Guillaumes Cullell\"})-[:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nRETURN p, o"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels Cereals Herbacis",
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelscerealsherbacis",
                                    "id": 11599
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de la Flor i la Planta Ornamental",
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelaflorilaplantaornamental",
                                    "id": 4589
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Oli",
                                    "id": 4590,
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadeloli"
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Conill",
                                    "id": 4597,
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelconill"
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels C\u00edtrics",
                                    "id": 4592,
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelscitrics"
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Porc",
                                    "id": 4593,
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelporc"
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Aviram i els Ous",
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelaviramielsous",
                                    "id": 11601
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "last_event_date": {
                                        "_Date__ordinal": 738959,
                                        "_Date__year": 2024,
                                        "_Date__month": 3,
                                        "_Date__day": 14
                                    },
                                    "name": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia",
                                    "pk": "ARP:direcciogeneraldagriculturairamaderia",
                                    "id": 11292,
                                    "first_event_date": {
                                        "_Date__ordinal": 736181,
                                        "_Date__year": 2016,
                                        "_Date__month": 8,
                                        "_Date__day": 5
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta",
                                    "id": 11598,
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelhorta"
                                }
                            },
                            {
                                "p": {
                                    "name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                    "pk": "elisendaguillaumescullell"
                                },
                                "o": {
                                    "name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Vacum de Carn",
                                    "pk": "ARP:taulasectorialagrariadelvacumdecarn",
                                    "id": 4594
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1362,
                "completion_tokens": 80,
                "total_tokens": 1442,
                "total_cost": 0.002203,
                "start_time": "2024-05-19T19:23:10Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:23:12Z",
                "query_time": 2.0011210441589355
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q012",
                "question": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas."
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas.",
                "result": "{code: Neo.ClientError.Transaction.TransactionTimedOutClientConfiguration} {message: The transaction has been terminated. Retry your operation in a new transaction, and you should see a successful result. The transaction has not completed within the timeout specified at its start by the client. You may want to retry with a longer timeout. }"
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-19T19:23:12Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:13Z",
                "query_time": 61.42025899887085
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q013",
                "question": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data."
            },
            "answer": {
                "query": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject = \"sequera\"\nRETURN g.name, e.subject, e.date"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 580,
                "completion_tokens": 38,
                "total_tokens": 618,
                "total_cost": 0.000946,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:13Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:16Z",
                "query_time": 2.429802894592285
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q014",
                "question": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(:Event {subject: \"sequera\"})\nRETURN g.name, COUNT(*) as conversations\nORDER BY conversations DESC"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 552,
                "completion_tokens": 39,
                "total_tokens": 591,
                "total_cost": 0.0009060000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:16Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:18Z",
                "query_time": 1.757019281387329
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q015",
                "question": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any."
            },
            "answer": {
                "query": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event {subject: \"sequera\"})\nRETURN p.name, COUNT(e) AS events_count\nORDER BY events_count DESC\nLIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 586,
                "completion_tokens": 47,
                "total_tokens": 633,
                "total_cost": 0.0009730000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:18Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:20Z",
                "query_time": 2.0112550258636475
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q016",
                "question": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[:PARTICIPATE]->(e:Event {subject: \"sequera\"})\nRETURN o.name, COUNT(e) as meetings\nORDER BY meetings DESC"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 558,
                "completion_tokens": 41,
                "total_tokens": 599,
                "total_cost": 0.000919,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:20Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:22Z",
                "query_time": 1.9785668849945068
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q017",
                "question": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (e:Event {date: date('2023-01-01')})-[:PARTICIPATE]->(p:Person)\nRETURN e, COUNT(p) as numParticipants\nORDER BY numParticipants DESC\nLIMIT 1"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 556,
                "completion_tokens": 53,
                "total_tokens": 609,
                "total_cost": 0.0009400000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:22Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:24Z",
                "query_time": 2.1459288597106934
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q018",
                "question": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (:Agreement {code: '2022/9/0304'})-[:LINKED_TO]->(a:Agreement)\nRETURN a.subject, a.signees_gencat, a.signees_other, a.signature_date, a.validity_date, a.title, a.document"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "a.subject": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "a.signees_gencat": "Departament de Drets Socials ; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF); Departament d'Economia i Hisenda ; Avalis de Catalunya SGR",
                                "a.signees_other": "Bankinter Consumer Finance EFC, SA",
                                "a.signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738980,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 4
                                },
                                "a.validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "a.title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024.",
                                "a.document": "https://registredeconvenis.gencat.cat/drep_rccc/public/Convenis.do?accion=DownloadDocumentsConveni&numFila=0&numConveni=2024/P/0484"
                            },
                            {
                                "a.subject": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "a.signees_gencat": "Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF); Departament d'Economia i Hisenda ; Departament de Drets Socials ; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Avalis de Catalunya SGR",
                                "a.signees_other": "Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit",
                                "a.signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738942,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 26
                                },
                                "a.validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "a.title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit, al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024.",
                                "a.document": "https://registredeconvenis.gencat.cat/drep_rccc/public/Convenis.do?accion=DownloadDocumentsConveni&numFila=0&numConveni=2024/P/0477"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1273,
                "completion_tokens": 63,
                "total_tokens": 1336,
                "total_cost": 0.0020355,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:24Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:26Z",
                "query_time": 1.7658319473266602
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q019",
                "question": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec."
            },
            "answer": {
                "query": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement {code: '2022/9/0304'})-[:LINKED_TO*]->(relatedAgreement:Agreement)\nMATCH (entity)-[:PARTICIPATE]->(relatedAgreement)\nMATCH (person:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(entity)\nRETURN entity.name AS Entity, person.name AS Person, r.role AS Role"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 612,
                "completion_tokens": 85,
                "total_tokens": 697,
                "total_cost": 0.001088,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:26Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:28Z",
                "query_time": 2.854020118713379
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q020",
                "question": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304."
            },
            "answer": {
                "query": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(:Agreement {code: '2022/9/0304'})\nMATCH (o:Organization)-[:PARTICIPATE]->(:Agreement {code: '2022/9/0304'})\nMATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(:Agreement {code: '2022/9/0304'})\nRETURN p, o, g"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 622,
                "completion_tokens": 92,
                "total_tokens": 714,
                "total_cost": 0.0011170000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:24:28Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:24:31Z",
                "query_time": 2.7528839111328125
            }
        }
    ]
}