{
    "run_id": "R03",
    "comment": "Complete run",
    "start_time": "2024-05-19T19:38:46Z",
    "end_time": "2024-05-19T19:39:41Z",
    "total_time": 54.77328395843506,
    "num_questions": 20,
    "configuration": {
        "id": "GPT35_P1",
        "description": "gpt-3.5-turbo complex prompt 1",
        "llm": "gpt-3.5-turbo",
        "cypher_prompt_template": "prompt_template_1"
    },
    "questions": [
        {
            "question": {
                "id": "Q001",
                "question": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF {role: \"president\"}]->(o:Organization {name: \"Generalitat de Catalunya\"})\nRETURN p.name AS president, r.role, o.name AS organization"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 725,
                "completion_tokens": 53,
                "total_tokens": 778,
                "total_cost": 0.0011935000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:38:46Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:38:48Z",
                "query_time": 1.6770129203796387
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q002",
                "question": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?",
                "result": "Pere Aragon\u00e8s Garcia \u00e9s actualment el President de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF {role: 'President de la Generalitat de Catalunya'}]->(o:Organization)\nRETURN p.name, r.role, o.name as current_president"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "r.role": "President de la Generalitat de Catalunya",
                                "current_president": "Generalitat de Catalunya"
                            },
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "r.role": "President de la Generalitat de Catalunya",
                                "current_president": "Departament de la Presid\u00e8ncia"
                            },
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "r.role": "President de la Generalitat de Catalunya",
                                "current_president": "President de la Generalitat"
                            },
                            {
                                "p.name": "Joaquim Torra Pla",
                                "r.role": "President de la Generalitat de Catalunya",
                                "current_president": "Departament de la Presid\u00e8ncia"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 902,
                "completion_tokens": 64,
                "total_tokens": 966,
                "total_cost": 0.0014810000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:38:48Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:38:50Z",
                "query_time": 1.9951937198638916
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q003",
                "question": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?",
                "result": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s i Octavi Bono Gispert s\u00f3n els responsables de la Direcci\u00f3 General de Turisme.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name CONTAINS \"Direcci\u00f3 General de Turisme\"\nRETURN p.name AS responsable, r.role AS rol, o.name AS organitzaci\u00f3"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "responsable": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s",
                                "rol": "directora general de Turisme",
                                "organitzaci\u00f3": "Direcci\u00f3 General de Turisme"
                            },
                            {
                                "responsable": "Octavi Bono Gispert",
                                "rol": "director general de Turisme",
                                "organitzaci\u00f3": "Direcci\u00f3 General de Turisme"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 805,
                "completion_tokens": 82,
                "total_tokens": 887,
                "total_cost": 0.0013715,
                "start_time": "2024-05-19T19:38:50Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:38:52Z",
                "query_time": 2.420196771621704
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q004",
                "question": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?",
                "result": "La estructura del Parlament de Catalunya inclou Anna Erra Sol\u00e0 com a presidenta, M. Eva Beas Cruz com a secret\u00e0ria de la Comissi\u00f3, Salvador Esteve Balagu\u00e9 com a cap del Gabinet de Presid\u00e8ncia, Laura Borr\u00e0s Castanyer com a presidenta de la Mesa, i Xavier Muro Bas com a secretari general.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name CONTAINS \"Parlament de Catalunya\"\nRETURN p.name, r.role, o.name"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Anna Erra Sol\u00e0",
                                "r.role": "presidenta del Parlament de Catalunya",
                                "o.name": "Parlament de Catalunya"
                            },
                            {
                                "p.name": "M. Eva Beas Cruz",
                                "r.role": "secret\u00e0ria de la Comissi\u00f3",
                                "o.name": "Comissi\u00f3 mixta de seguiment del desplegament de la Llei 39/2006, de 14 de desembre, de promoci\u00f3 de l'autonomia personal i atenci\u00f3 a les persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia, derivada de la moci\u00f3 45/VIII del Parlament de Catalunya"
                            },
                            {
                                "p.name": "Salvador Esteve Balagu\u00e9",
                                "r.role": "cap del Gabinet de Presid\u00e8ncia",
                                "o.name": "Gabinet de Presid\u00e8ncia (Parlament de Catalunya)"
                            },
                            {
                                "p.name": "Laura Borr\u00e0s Castanyer",
                                "r.role": "presidenta de la Mesa del Parlament de Catalunya",
                                "o.name": "Mesa del Parlament de Catalunya"
                            },
                            {
                                "p.name": "Xavier Muro Bas",
                                "r.role": "secretari general del Parlament de Catalunya",
                                "o.name": "Secretaria General (Parlament de Catalunya)"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1010,
                "completion_tokens": 124,
                "total_tokens": 1134,
                "total_cost": 0.0017630000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:38:52Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:38:55Z",
                "query_time": 2.7511978149414062
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q005",
                "question": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group {name: \"Grup Universitat Oberta de Catalunya\"})-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nRETURN e.subject, e.date"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 743,
                "completion_tokens": 41,
                "total_tokens": 784,
                "total_cost": 0.0011965,
                "start_time": "2024-05-19T19:38:55Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:38:56Z",
                "query_time": 1.3173787593841553
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q006",
                "question": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)-[:PARTICIPATE]->(g:Group)\nWHERE g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN p.name AS Person, e.subject AS Event, g.name AS Group"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 733,
                "completion_tokens": 63,
                "total_tokens": 796,
                "total_cost": 0.0012255,
                "start_time": "2024-05-19T19:38:56Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:38:58Z",
                "query_time": 2.053628921508789
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q007",
                "question": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?",
                "result": "Jaume Gir\u00f3 Ribas \u00e9s conseller d'Economia i Hisenda al Departament d'Economia i Hisenda.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Jaume Gir\u00f3 Ribas\"\nRETURN p.name, r.role, o"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                "r.role": "conseller d'Economia i Hisenda",
                                "o": {
                                    "code": "ECF",
                                    "last_event_date": {
                                        "_Date__ordinal": 738939,
                                        "_Date__year": 2024,
                                        "_Date__month": 2,
                                        "_Date__day": 23
                                    },
                                    "name": "Departament d'Economia i Hisenda",
                                    "id": 19772,
                                    "pk": "departamentdeconomiaihisenda",
                                    "first_event_date": {
                                        "_Date__ordinal": 736208,
                                        "_Date__year": 2016,
                                        "_Date__month": 9,
                                        "_Date__day": 1
                                    }
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 830,
                "completion_tokens": 67,
                "total_tokens": 897,
                "total_cost": 0.001379,
                "start_time": "2024-05-19T19:38:58Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:00Z",
                "query_time": 2.105109691619873
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q008",
                "question": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?",
                "result": "En Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya el 28 de febrer de 2024 i es va tractar el tema \"TR - Participaci\u00f3 confer\u00e8ncia EAPC sobre \u201cLa governan\u00e7a en temps de crisi\u201d\".",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person {name: \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\"})-[:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group {name: \"Universitat Oberta de Catalunya\"})\nRETURN e.date AS meeting_date, e.subject AS meeting_subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738944,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -2
                                },
                                "meeting_subject": "TR - Participaci\u00f3 confer\u00e8ncia EAPC sobre \u201cLa governan\u00e7a en temps de crisi\u201d "
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 814,
                "completion_tokens": 136,
                "total_tokens": 950,
                "total_cost": 0.001493,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:00Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:03Z",
                "query_time": 2.8308491706848145
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q009",
                "question": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p1:Person {name: \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\"})-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(p2:Person)\nRETURN p2.name AS person_name, e.subject AS event_subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "event_subject": "Visita SOC Evolutio "
                            },
                            {
                                "person_name": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "event_subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut"
                            },
                            {
                                "person_name": "Jaume Alemany Oliver",
                                "event_subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut"
                            },
                            {
                                "person_name": "Jaume Roca Lafoz",
                                "event_subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut"
                            },
                            {
                                "person_name": "Helena Rodr\u00edguez P\u00e9rez",
                                "event_subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut"
                            },
                            {
                                "person_name": "Jaume Alemany Oliver",
                                "event_subject": "MWC. Cisco"
                            },
                            {
                                "person_name": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "event_subject": "MWC - Vodafone - Alejandro Carballo"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 931,
                "completion_tokens": 59,
                "total_tokens": 990,
                "total_cost": 0.0015145000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:03Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:05Z",
                "query_time": 1.98130464553833
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q010",
                "question": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs"
            },
            "answer": {
                "query": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs",
                "result": "Elisenda Guillaumes Cullell, persona titular del Departament d'Interior, Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez, Antoni Segarra Barreto, Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed, Vacant, Meritxell Serret Aleu, Pere Aragon\u00e8s Garcia, Ester Capella Farr\u00e9, Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWITH p, COUNT(r) AS num_roles\nRETURN p.name AS person_name, num_roles\nORDER BY num_roles DESC\nLIMIT 10"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "num_roles": 20
                            },
                            {
                                "person_name": "persona titular del Departament d'Interior",
                                "num_roles": 9
                            },
                            {
                                "person_name": "Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez",
                                "num_roles": 7
                            },
                            {
                                "person_name": "Antoni Segarra Barreto",
                                "num_roles": 6
                            },
                            {
                                "person_name": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Vacant",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Meritxell Serret Aleu",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Ester Capella Farr\u00e9",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3",
                                "num_roles": 5
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 928,
                "completion_tokens": 128,
                "total_tokens": 1056,
                "total_cost": 0.0016480000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:05Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:08Z",
                "query_time": 3.1542747020721436
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q011",
                "question": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "comment": "https://direcciopublica.transparencia.gencat.cat/personas/elisenda-guillaumes-cullell"
            },
            "answer": {
                "query": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "result": "No information provided.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p1:Person)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[r2:PARTICIPATE]-(p2:Person)\nWHERE p1.name CONTAINS \"Elisenda Guillaumes Cullell\" AND p2.name CONTAINS \"Elisenda Guillaumes Cullell\"\nRETURN p1.name AS person1, r.role AS role1, e.subject AS event_subject, e.date AS event_date, r2.role AS role2, p2.name AS person2"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 725,
                "completion_tokens": 111,
                "total_tokens": 836,
                "total_cost": 0.0013095000000000001,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:08Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:11Z",
                "query_time": 2.9787099361419678
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q012",
                "question": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas."
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas.",
                "result": "Miquel Salazar Canalda \u00e9s responsable de la Sindicatura de Comptes de Catalunya, que \u00e9s una entitat subordinada a la Generalitat de Catalunya, que a la vegada \u00e9s subordinada al Consell de Garanties Estatut\u00e0ries. Aquest \u00faltim \u00e9s responsable de Joan Vintr\u00f3 Castells.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH p = shortestPath((a:Person)-[*..5]-(b:Person))\nWHERE a.name CONTAINS 'Miquel Salazar Canalda' AND b.name CONTAINS 'Joan Vintr\u00f3 Castells'\nRETURN p"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p": [
                                    {
                                        "name": "Miquel Salazar Canalda",
                                        "pk": "miquelsalazarcanalda"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Sindicatura de Comptes de Catalunya",
                                        "id": 6611,
                                        "pk": "PRE:sindicaturadecomptesdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Generalitat de Catalunya",
                                        "id": 1,
                                        "pk": "PRE:generalitatdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Consell de Garanties Estatut\u00e0ries",
                                        "id": 6619,
                                        "pk": "PRE:conselldegarantiesestatutaries"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Joan Vintr\u00f3 Castells",
                                        "pk": "joanvintrocastells"
                                    }
                                ]
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 955,
                "completion_tokens": 123,
                "total_tokens": 1078,
                "total_cost": 0.0016784999999999999,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:11Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:14Z",
                "query_time": 2.9164819717407227
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q013",
                "question": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data."
            },
            "answer": {
                "query": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data.",
                "result": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya, Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya, Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc, Consell Comarcal d'Osona, PIMEC, Sindicat UGT, CCOO, Girona Futbol Club, SAD, Cadagua, S.A., Jaume Prat s'han reunit per tractar sobre la sequera. Els temes de les reunions i les dates s\u00f3n: Taula sequera el 8 de mar\u00e7 de 2022, Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera el 24 de juliol de 2022, Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera el 6 de febrer de 2024, Signatura del document de comprom\u00eds envers la sequera i partit FC Barcelona- Girona FC el 10 de desembre de 2023, Decret sequera, situaci\u00f3 dessalinitzadores el 10 de mar\u00e7 de 2023, Temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed el 30 de mar\u00e7 de 2023.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[p:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN g.name AS group_name, e.subject AS meeting_subject, e.date AS meeting_date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "group_name": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "meeting_subject": "Taula sequera",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "meeting_subject": "Taula sequera",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "meeting_subject": "Taula sequera",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "Consell Comarcal d'Osona",
                                "meeting_subject": "Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738360,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 24
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "PIMEC",
                                "meeting_subject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "Sindicat UGT",
                                "meeting_subject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "CCOO",
                                "meeting_subject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "Girona Futbol Club, SAD",
                                "meeting_subject": "Signatura del document de comprom\u00eds envers la sequera i partit FC Barcelona- Girona FC",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738864,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 12,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "Cadagua, S.A.",
                                "meeting_subject": "Decret sequera, situaci\u00f3 dessalinitzadores",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738589,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "group_name": "Jaume Prat",
                                "meeting_subject": "Temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed",
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738609,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": -2
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1310,
                "completion_tokens": 333,
                "total_tokens": 1643,
                "total_cost": 0.0026309999999999997,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:14Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:21Z",
                "query_time": 6.64365291595459
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q014",
                "question": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[p:PARTICIPATE]->(e:Event {subject: \"sequera\"})\nRETURN g.name, count(p) as num_mentions\nORDER BY num_mentions DESC"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 735,
                "completion_tokens": 45,
                "total_tokens": 780,
                "total_cost": 0.0011925000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:21Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:23Z",
                "query_time": 1.6883437633514404
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q015",
                "question": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any."
            },
            "answer": {
                "query": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN p.name AS Person, e.date.year AS Year, COUNT(e) AS Activity_Count\nORDER BY Activity_Count DESC\nLIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Person": "Samuel Reyes L\u00f3pez",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 9
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 6
                            },
                            {
                                "Person": "David Mascort Subiranas",
                                "Year": 2024,
                                "Activity_Count": 6
                            },
                            {
                                "Person": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 6
                            },
                            {
                                "Person": "Josep Vidal Fabrega",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 6
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 900,
                "completion_tokens": 60,
                "total_tokens": 960,
                "total_cost": 0.00147,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:23Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:25Z",
                "query_time": 2.01965594291687
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q016",
                "question": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?",
                "result": "Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural ha mantingut 11 reunions, seguit per Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA) i Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia amb 10 reunions cadascun.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN o.name, COUNT(e) AS num_meetings\nORDER BY num_meetings DESC\nLIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "o.name": "Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural",
                                "num_meetings": 11
                            },
                            {
                                "o.name": "Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA)",
                                "num_meetings": 10
                            },
                            {
                                "o.name": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia",
                                "num_meetings": 10
                            },
                            {
                                "o.name": "Secretaria d'Alimentaci\u00f3",
                                "num_meetings": 6
                            },
                            {
                                "o.name": "Secretaria d'Agenda Rural",
                                "num_meetings": 6
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 871,
                "completion_tokens": 112,
                "total_tokens": 983,
                "total_cost": 0.0015305000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:25Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:31Z",
                "query_time": 6.501211881637573
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q017",
                "question": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (e:Event)-[r:PARTICIPATE]->(p:Person)\nWHERE e.date >= date(\"2023-01-01\") AND e.date <= date(\"2023-12-31\")\nRETURN e.subject AS meeting, COUNT(p) AS num_participants\nORDER BY num_participants DESC\nLIMIT 1"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 739,
                "completion_tokens": 73,
                "total_tokens": 812,
                "total_cost": 0.0012545000000000002,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:31Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:33Z",
                "query_time": 2.3956727981567383
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q018",
                "question": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?",
                "result": "No information is available about the conveni 2022/9/0304.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement)\nWHERE a.code = \"2022/9/0304\"\nRETURN a.subject, a.signees_gencat, a.signees_other, a.signature_date, a.validity_date, a.title, a.document"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "a.subject": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "a.signees_gencat": "Avalis de Catalunya SGR; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Departament d'Economia i Hisenda ; Departament de Drets Socials ; Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF)",
                                "a.signees_other": null,
                                "a.signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "a.validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "a.title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "a.document": "https://registredeconvenis.gencat.cat/drep_rccc/public/Convenis.do?accion=DownloadDocumentsConveni&numFila=0&numConveni=2022/P/0126"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1052,
                "completion_tokens": 67,
                "total_tokens": 1119,
                "total_cost": 0.001712,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:33Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:35Z",
                "query_time": 1.921760082244873
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q019",
                "question": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec."
            },
            "answer": {
                "query": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)-[:LINKED_TO]->(a:Agreement)\nWHERE a.code = \"2022/9/0304\"\nRETURN p.name AS person_name, r.role AS person_role, e.subject AS event_subject, a.title AS agreement_title, a.subject AS agreement_subject"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 795,
                "completion_tokens": 77,
                "total_tokens": 872,
                "total_cost": 0.0013464999999999998,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:35Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:38Z",
                "query_time": 2.2844932079315186
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q020",
                "question": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304."
            },
            "answer": {
                "query": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304.",
                "result": "Generated Cypher Statement is not valid\n{code: Neo.ClientError.Statement.SyntaxError} {message: All sub queries in an UNION must have the same return column names (line 3, column 1 (offset: 185))\n\"UNION\"\n ^}"
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-19T19:39:38Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:41Z",
                "query_time": 3.1362361907958984
            }
        }
    ]
}