{
    "run_id": "R04",
    "comment": "Complete run",
    "start_time": "2024-05-19T19:39:41Z",
    "end_time": "2024-05-19T19:40:40Z",
    "total_time": 59.36547899246216,
    "num_questions": 20,
    "configuration": {
        "id": "GPT4O_P1",
        "description": "gpt-4o complex prompt 1",
        "llm": "gpt-4o",
        "cypher_prompt_template": "prompt_template_1"
    },
    "questions": [
        {
            "question": {
                "id": "Q001",
                "question": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?",
                "result": "No s\u00e9 qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE r.role CONTAINS \"president\" AND o.name CONTAINS \"Generalitat de Catalunya\"\nRETURN p.name AS PresidentName, r.role AS Role, o.name AS OrganizationName\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "PresidentName": "Antoni Segarra Barreto",
                                "Role": "president del Consell d'Administraci\u00f3 de Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya",
                                "OrganizationName": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya (FGC)"
                            },
                            {
                                "PresidentName": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "Role": "president i conseller delegat",
                                "OrganizationName": "Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU"
                            },
                            {
                                "PresidentName": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "Role": "president i conseller delegat del Consell d'Administraci\u00f3",
                                "OrganizationName": "Consell d'Administraci\u00f3 d'Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 869,
                "completion_tokens": 76,
                "total_tokens": 945,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:41Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:43Z",
                "query_time": 2.1603360176086426
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q002",
                "question": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?",
                "result": "Pere Aragon\u00e8s Garcia t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE r.role CONTAINS \"President de la Generalitat de Catalunya\" AND r.date_to IS NULL\nRETURN p.name AS PresidentName, r.role AS Role, o.name AS OrganizationName"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "PresidentName": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "Role": "President de la Generalitat de Catalunya",
                                "OrganizationName": "Generalitat de Catalunya"
                            },
                            {
                                "PresidentName": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "Role": "President de la Generalitat de Catalunya",
                                "OrganizationName": "President de la Generalitat"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 796,
                "completion_tokens": 78,
                "total_tokens": 874,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:43Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:45Z",
                "query_time": 2.0084099769592285
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q003",
                "question": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?",
                "result": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s \u00e9s la directora general de Turisme, i Octavi Bono Gispert tamb\u00e9 ha estat director general de Turisme.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name CONTAINS \"Direcci\u00f3 General de Turisme\"\nRETURN p.name AS Responsable, r.role AS Rol, o.name AS Organitzaci\u00f3"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Responsable": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s",
                                "Rol": "directora general de Turisme",
                                "Organitzaci\u00f3": "Direcci\u00f3 General de Turisme"
                            },
                            {
                                "Responsable": "Octavi Bono Gispert",
                                "Rol": "director general de Turisme",
                                "Organitzaci\u00f3": "Direcci\u00f3 General de Turisme"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 790,
                "completion_tokens": 79,
                "total_tokens": 869,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:45Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:47Z",
                "query_time": 2.2161779403686523
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q004",
                "question": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?",
                "result": "No ho s\u00e9.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (g:Group)\nWHERE g.name CONTAINS \"Parlament de Catalunya\"\nRETURN g.id AS groupId, g.name AS groupName, g.type AS groupType, g.mission AS groupMission, g.proporals AS groupProposals, g.url AS groupUrl\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "groupId": null,
                                "groupName": "Delegaci\u00f3 diputats/es Comissi\u00f3 Acci\u00f3 Clim\u00e0tica Parlament de Catalunya",
                                "groupType": null,
                                "groupMission": null,
                                "groupProposals": null,
                                "groupUrl": null
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 770,
                "completion_tokens": 68,
                "total_tokens": 838,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:47Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:50Z",
                "query_time": 2.791080951690674
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q005",
                "question": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "- Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3 (3 de mar\u00e7 de 2022 a les 10:00)\n- Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3 (20 d'octubre de 2021 a les 11:30)\n- Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te (15 de setembre de 2021 a les 10:00)",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN e.date AS eventDate, e.subject AS eventSubject, e.time AS eventTime\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                },
                                "eventSubject": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 50400000000000,
                                    "_Time__hour": 14,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                },
                                "eventSubject": "Reuni\u00f3 Update ISEA",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 43200000000000,
                                    "_Time__hour": 12,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                },
                                "eventSubject": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 57600000000000,
                                    "_Time__hour": 16,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                },
                                "eventSubject": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 72000000000000,
                                    "_Time__hour": 20,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                },
                                "eventSubject": "Mediaci\u00f3",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 39600000000000,
                                    "_Time__hour": 11,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                },
                                "eventSubject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 36000000000000,
                                    "_Time__hour": 10,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                },
                                "eventSubject": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3.",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 41400000000000,
                                    "_Time__hour": 11,
                                    "_Time__minute": 30,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                },
                                "eventSubject": "Projecte de recerca",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 57600000000000,
                                    "_Time__hour": 16,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                },
                                "eventSubject": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 63000000000000,
                                    "_Time__hour": 17,
                                    "_Time__minute": 30,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            },
                            {
                                "eventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738048,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 15
                                },
                                "eventSubject": "Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te",
                                "eventTime": {
                                    "_Time__ticks": 36000000000000,
                                    "_Time__hour": 10,
                                    "_Time__minute": 0,
                                    "_Time__second": 0,
                                    "_Time__nanosecond": 0,
                                    "_Time__tzinfo": null
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1321,
                "completion_tokens": 176,
                "total_tokens": 1497,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:50Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:54Z",
                "query_time": 3.837388038635254
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q006",
                "question": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "Elisabeth Saltor Camero i Joan Ramon Casals Mata es van reunir amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(p:Person)\nWHERE g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN p.name AS person_name, e.subject AS event_subject, e.date AS event_date\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "event_subject": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Daniel Gimeno",
                                "event_subject": "Reuni\u00f3 Update ISEA",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Teresa Jord\u00e0 Roura",
                                "event_subject": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Josep Ferran Vives Gr\u00e0cia",
                                "event_subject": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "event_subject": "Mediaci\u00f3",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Joan Ramon Casals Mata",
                                "event_subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "event_subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Josep Maria Forn\u00e9 Febrer",
                                "event_subject": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3.",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "Elvira Riera Gil",
                                "event_subject": "Projecte de recerca",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                }
                            },
                            {
                                "person_name": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "event_subject": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1221,
                "completion_tokens": 107,
                "total_tokens": 1328,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:54Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:56Z",
                "query_time": 2.5520870685577393
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q007",
                "question": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?",
                "result": "Jaume Gir\u00f3 Ribas \u00e9s el conseller d'Economia i Hisenda del Departament d'Economia i Hisenda.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Jaume Gir\u00f3 Ribas\"\nRETURN p.name AS person_name, r.role AS role, o.name AS organization_name\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                "role": "conseller d'Economia i Hisenda",
                                "organization_name": "Departament d'Economia i Hisenda"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 754,
                "completion_tokens": 82,
                "total_tokens": 836,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:56Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:39:59Z",
                "query_time": 2.558379888534546
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q008",
                "question": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group)\nWHERE p.name CONTAINS \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\" AND g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN e.date AS meeting_date, e.subject AS meeting_subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "meeting_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738944,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -2
                                },
                                "meeting_subject": "TR - Participaci\u00f3 confer\u00e8ncia EAPC sobre \u201cLa governan\u00e7a en temps de crisi\u201d "
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 795,
                "completion_tokens": 73,
                "total_tokens": 868,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:39:59Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:01Z",
                "query_time": 1.882624864578247
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q009",
                "question": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?",
                "result": "No ho s\u00e9.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(other:Person)\nWHERE p.name CONTAINS \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\"\nRETURN other.name AS PersonName, e.subject AS EventSubject, e.date AS EventDate"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "PersonName": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "EventSubject": "Visita SOC Evolutio ",
                                "EventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738708,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 7
                                }
                            },
                            {
                                "PersonName": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "EventSubject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "EventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "PersonName": "Jaume Alemany Oliver",
                                "EventSubject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "EventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "PersonName": "Jaume Roca Lafoz",
                                "EventSubject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "EventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "PersonName": "Helena Rodr\u00edguez P\u00e9rez",
                                "EventSubject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "EventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "PersonName": "Jaume Alemany Oliver",
                                "EventSubject": "MWC. Cisco",
                                "EventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738943,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -3
                                }
                            },
                            {
                                "PersonName": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "EventSubject": "MWC - Vodafone - Alejandro Carballo",
                                "EventDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738943,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -3
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1030,
                "completion_tokens": 64,
                "total_tokens": 1094,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:01Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:03Z",
                "query_time": 2.3158960342407227
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q010",
                "question": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs"
            },
            "answer": {
                "query": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs",
                "result": "Elisenda Guillaumes Cullell, persona titular del Departament d'Interior, Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez, Antoni Segarra Barreto, Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed, Vacant, Meritxell Serret Aleu, Pere Aragon\u00e8s Garcia, Ester Capella Farr\u00e9, Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nRETURN p.name AS person_name, COUNT(r) AS number_of_roles\nORDER BY number_of_roles DESC\nLIMIT 10"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "number_of_roles": 20
                            },
                            {
                                "person_name": "persona titular del Departament d'Interior",
                                "number_of_roles": 9
                            },
                            {
                                "person_name": "Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez",
                                "number_of_roles": 7
                            },
                            {
                                "person_name": "Antoni Segarra Barreto",
                                "number_of_roles": 6
                            },
                            {
                                "person_name": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "number_of_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Vacant",
                                "number_of_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Meritxell Serret Aleu",
                                "number_of_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "number_of_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Ester Capella Farr\u00e9",
                                "number_of_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3",
                                "number_of_roles": 5
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 926,
                "completion_tokens": 115,
                "total_tokens": 1041,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:03Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:06Z",
                "query_time": 2.568014144897461
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q011",
                "question": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "comment": "https://direcciopublica.transparencia.gencat.cat/personas/elisenda-guillaumes-cullell"
            },
            "answer": {
                "query": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "result": "S\u00ed, parlem sobre Elisenda Guillaumes Cullell.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)\nWHERE p.name CONTAINS \"Elisenda Guillaumes Cullell\"\nRETURN p.name AS person_name, p.pk AS person_pk"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "person_pk": "elisendaguillaumescullell"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 750,
                "completion_tokens": 49,
                "total_tokens": 799,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:06Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:07Z",
                "query_time": 1.5661308765411377
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q012",
                "question": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas."
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas.",
                "result": "Miquel Salazar Canalda \u00e9s responsable de la Sindicatura de Comptes de Catalunya, que \u00e9s un organisme fill de la Generalitat de Catalunya. La Generalitat de Catalunya \u00e9s un organisme fill del Consell de Garanties Estatut\u00e0ries, que \u00e9s responsable de Joan Vintr\u00f3 Castells.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH p = shortestPath((a:Person)-[*..5]-(b:Person))\nWHERE a.name CONTAINS \"Miquel Salazar Canalda\" AND b.name CONTAINS \"Joan Vintr\u00f3 Castells\"\nRETURN p\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p": [
                                    {
                                        "name": "Miquel Salazar Canalda",
                                        "pk": "miquelsalazarcanalda"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Sindicatura de Comptes de Catalunya",
                                        "id": 6611,
                                        "pk": "PRE:sindicaturadecomptesdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Generalitat de Catalunya",
                                        "id": 1,
                                        "pk": "PRE:generalitatdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Consell de Garanties Estatut\u00e0ries",
                                        "id": 6619,
                                        "pk": "PRE:conselldegarantiesestatutaries"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Joan Vintr\u00f3 Castells",
                                        "pk": "joanvintrocastells"
                                    }
                                ]
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 941,
                "completion_tokens": 117,
                "total_tokens": 1058,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:07Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:10Z",
                "query_time": 2.915172815322876
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q013",
                "question": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data."
            },
            "answer": {
                "query": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data.",
                "result": "Els grups que s'han reunit per tractar sobre la sequera s\u00f3n:\n\n- Federaci\u00f3 de Cooperatives Agr\u00e0ries de Catalunya, Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya, i Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc per la \"Taula sequera\" el 8 de mar\u00e7 de 2022.\n- Consell Comarcal d'Osona per la \"Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera\" el 24 de juliol de 2022.\n- PIMEC, Sindicat UGT, i CCOO per la \"Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera\" el 6 de febrer de 2024.\n- Girona Futbol Club, SAD per la \"Signatura del document de comprom\u00eds envers la sequera i partit FC Barcelona- Girona FC\" el 10 de desembre de 2023.\n- Cadagua, S.A. per \"Decret sequera, situaci\u00f3 dessalinitzadores\" el 10 de mar\u00e7 de 2023.\n- Jaume Prat per \"Temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed\" el 30 de mar\u00e7 de 2023.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN g.name AS groupName, e.subject AS meetingSubject, e.date AS meetingDate"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "groupName": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "meetingSubject": "Taula sequera",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "meetingSubject": "Taula sequera",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "meetingSubject": "Taula sequera",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "Consell Comarcal d'Osona",
                                "meetingSubject": "Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738360,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 24
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "PIMEC",
                                "meetingSubject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "Sindicat UGT",
                                "meetingSubject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "CCOO",
                                "meetingSubject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "Girona Futbol Club, SAD",
                                "meetingSubject": "Signatura del document de comprom\u00eds envers la sequera i partit FC Barcelona- Girona FC",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738864,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 12,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "Cadagua, S.A.",
                                "meetingSubject": "Decret sequera, situaci\u00f3 dessalinitzadores",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738589,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "groupName": "Jaume Prat",
                                "meetingSubject": "Temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed",
                                "meetingDate": {
                                    "_Date__ordinal": 738609,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": -2
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1272,
                "completion_tokens": 321,
                "total_tokens": 1593,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:10Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:17Z",
                "query_time": 6.643446683883667
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q014",
                "question": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?",
                "result": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya, Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya, i Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc s\u00f3n els grups amb els quals s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN g.name AS group_name, COUNT(e) AS event_count\nORDER BY event_count DESC\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "group_name": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "event_count": 27
                            },
                            {
                                "group_name": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "event_count": 18
                            },
                            {
                                "group_name": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "event_count": 16
                            },
                            {
                                "group_name": "Aig\u00fces de Barcelona, Empresa Metropolitana de Gesti\u00f3 del Cicle Integral de l'Aigua, S.A.",
                                "event_count": 3
                            },
                            {
                                "group_name": "Federaci\u00f3 Catalana de C\u00e0mpings i Ciutats de Vacances",
                                "event_count": 2
                            },
                            {
                                "group_name": "Gremi de Jardineria de Catalunya",
                                "event_count": 2
                            },
                            {
                                "group_name": "Consell Comarcal d'Osona",
                                "event_count": 1
                            },
                            {
                                "group_name": "PIMEC",
                                "event_count": 1
                            },
                            {
                                "group_name": "Sindicat UGT",
                                "event_count": 1
                            },
                            {
                                "group_name": "CCOO",
                                "event_count": 1
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 951,
                "completion_tokens": 101,
                "total_tokens": 1052,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:17Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:20Z",
                "query_time": 3.3079428672790527
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q015",
                "question": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any."
            },
            "answer": {
                "query": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any.",
                "result": "Les persones m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera s\u00f3n:\n\nPer a l'any 2022:\n1. Oriol Anson Fradera (1 esdeveniment)\n2. Josep Arderiu Ausir\u00f3 (1 esdeveniment)\n3. Samuel Reyes L\u00f3pez (1 esdeveniment)\n\nPer a l'any 2023:\n1. Samuel Reyes L\u00f3pez (9 esdeveniments)\n2. Josep Vidal Fabrega (6 esdeveniments)",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (p:Person)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN p.name AS person_name, e.date.year AS year, COUNT(e) AS event_count\nORDER BY year, event_count DESC\nLIMIT 5\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "Oriol Anson Fradera",
                                "year": 2022,
                                "event_count": 1
                            },
                            {
                                "person_name": "Josep Arderiu Ausir\u00f3",
                                "year": 2022,
                                "event_count": 1
                            },
                            {
                                "person_name": "Samuel Reyes L\u00f3pez",
                                "year": 2022,
                                "event_count": 1
                            },
                            {
                                "person_name": "Samuel Reyes L\u00f3pez",
                                "year": 2023,
                                "event_count": 9
                            },
                            {
                                "person_name": "Josep Vidal Fabrega",
                                "year": 2023,
                                "event_count": 6
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 880,
                "completion_tokens": 164,
                "total_tokens": 1044,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:20Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:23Z",
                "query_time": 3.357447862625122
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q016",
                "question": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?",
                "result": "Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural ha mantingut 11 reunions, Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia ha mantingut 10 reunions, i Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA) ha mantingut 10 reunions per tractar sobre la sequera.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN o.name AS organization_name, COUNT(e) AS number_of_meetings\nORDER BY number_of_meetings DESC"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "organization_name": "Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural",
                                "number_of_meetings": 11
                            },
                            {
                                "organization_name": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia",
                                "number_of_meetings": 10
                            },
                            {
                                "organization_name": "Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA)",
                                "number_of_meetings": 10
                            },
                            {
                                "organization_name": "Secretaria d'Agenda Rural",
                                "number_of_meetings": 6
                            },
                            {
                                "organization_name": "Secretaria d'Alimentaci\u00f3",
                                "number_of_meetings": 6
                            },
                            {
                                "organization_name": "Secretaria General d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural",
                                "number_of_meetings": 6
                            },
                            {
                                "organization_name": "Institut Catal\u00e0 de la Vinya i el Vi (INCAVI)",
                                "number_of_meetings": 3
                            },
                            {
                                "organization_name": "Ens d'Abastament d'Aigua Ter-Llobregat (ATL)",
                                "number_of_meetings": 2
                            },
                            {
                                "organization_name": "Direcci\u00f3 General de Prevenci\u00f3, Extinci\u00f3 d'Incendis i Salvaments",
                                "number_of_meetings": 2
                            },
                            {
                                "organization_name": "Serveis Territorials d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural a la Catalunya Central",
                                "number_of_meetings": 1
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1026,
                "completion_tokens": 125,
                "total_tokens": 1151,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:23Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:26Z",
                "query_time": 2.8405418395996094
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q017",
                "question": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?",
                "result": "La reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023 va ser la \"Reuni\u00f3 MHP Taula Social del Canvi Clim\u00e0tic\" amb 61 participants.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(p)\nWHERE e.date >= date(\"2023-01-01\") AND e.date <= date(\"2023-12-31\")\nWITH e, count(p) AS participants\nRETURN e.subject AS event_subject, e.date AS event_date, participants\nORDER BY participants DESC\nLIMIT 1\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "event_subject": "Reuni\u00f3 MHP Taula Social del Canvi Clim\u00e0tic ",
                                "event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738581,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 2
                                },
                                "participants": 61
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 772,
                "completion_tokens": 114,
                "total_tokens": 886,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:26Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:29Z",
                "query_time": 2.8502309322357178
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q018",
                "question": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (a:Agreement)\nWHERE a.code CONTAINS \"2022/9/0304\"\nRETURN a.subject AS subject, a.signees_gencat AS signees_gencat, a.signees_other AS signees_other, a.signature_date AS signature_date, a.validity_date AS validity_date, a.title AS title, a.document AS document\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "subject": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "signees_gencat": "Avalis de Catalunya SGR; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Departament d'Economia i Hisenda ; Departament de Drets Socials ; Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF)",
                                "signees_other": null,
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "document": "https://registredeconvenis.gencat.cat/drep_rccc/public/Convenis.do?accion=DownloadDocumentsConveni&numFila=0&numConveni=2022/P/0126"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1013,
                "completion_tokens": 86,
                "total_tokens": 1099,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:29Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:32Z",
                "query_time": 2.5552239418029785
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q019",
                "question": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec."
            },
            "answer": {
                "query": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (a:Agreement)-[:LINKED_TO*..5]-(related:Agreement)\nWHERE a.code CONTAINS \"2022/9/0304\"\nMATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE a.signees_gencat CONTAINS p.name OR a.signees_other CONTAINS p.name\nRETURN a.code AS agreement_code, related.code AS related_agreement_code, o.name AS organization_name, p.name AS person_name, r.role AS role\n"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 780,
                "completion_tokens": 120,
                "total_tokens": 900,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:32Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:37Z",
                "query_time": 5.50505805015564
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q020",
                "question": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304."
            },
            "answer": {
                "query": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (a:Agreement)-[:LINKED_TO*0..5]-(relatedAgreement:Agreement)\nWHERE a.code = \"2022/9/0304\"\nOPTIONAL MATCH (relatedAgreement)<-[:RESPONSIBLE_OF]-(p:Person)\nOPTIONAL MATCH (relatedAgreement)<-[:RESPONSIBLE_OF]-(o:Organization)\nOPTIONAL MATCH (relatedAgreement)<-[:RESPONSIBLE_OF]-(g:Group)\nRETURN relatedAgreement.code AS agreement_code, \n       p.name AS person_name, \n       o.name AS organization_name, \n       g.name AS group_name\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/8/0012",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2024/8/0055",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/8/0013",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/8/0012",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/8/0007",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2024/8/0056",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2024/8/0049",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2024/8/0050",
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1101,
                "completion_tokens": 133,
                "total_tokens": 1234,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-19T19:40:37Z",
                "end_time": "2024-05-19T19:40:40Z",
                "query_time": 2.9337241649627686
            }
        }
    ]
}