{
    "run_id": "R05",
    "comment": "Complete run",
    "start_time": "2024-05-20T06:23:09Z",
    "end_time": "2024-05-20T06:32:44Z",
    "total_time": 575.4450962543488,
    "num_questions": 20,
    "configuration": {
        "id": "HAIKU_P1",
        "description": "claude-3-haiku complex prompt 1",
        "llm": "claude-3-haiku",
        "cypher_prompt_template": "prompt_template_1",
        "requests_per_minute": 2
    },
    "questions": [
        {
            "question": {
                "id": "Q001",
                "question": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, no es menciona qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya. La informaci\u00f3 proporcionada es refereix a altres c\u00e0rrecs i organitzacions, com el president del Consell d'Administraci\u00f3 de Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya (Antoni Segarra Barreto) i el president i conseller delegat d'Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU (Oriol G\u00fcell Rosset). No es proporciona informaci\u00f3 sobre el president de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name CONTAINS \"Generalitat de Catalunya\" AND r.role CONTAINS \"president\"\nRETURN p.name, r.role, o.name"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Antoni Segarra Barreto",
                                "r.role": "president del Consell d'Administraci\u00f3 de Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya",
                                "o.name": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya (FGC)"
                            },
                            {
                                "p.name": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "r.role": "president i conseller delegat",
                                "o.name": "Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU"
                            },
                            {
                                "p.name": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "r.role": "president i conseller delegat del Consell d'Administraci\u00f3",
                                "o.name": "Consell d'Administraci\u00f3 d'Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:23:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:23:12Z",
                "query_time": 3.226867914199829
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q002",
                "question": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?",
                "result": "Pere Aragon\u00e8s Garcia t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name CONTAINS \"Generalitat de Catalunya\" AND r.role CONTAINS \"President\"\nRETURN p.name, r.role, o.name\nORDER BY r.date_to DESC\nLIMIT 1"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "r.role": "President de la Generalitat de Catalunya",
                                "o.name": "Generalitat de Catalunya"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:23:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:23:41Z",
                "query_time": 2.1985538005828857
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q003",
                "question": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els responsables de la Direcci\u00f3 General de Turisme s\u00f3n:\n- Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s, directora general de Turisme\n- Octavi Bono Gispert, director general de Turisme",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name CONTAINS \"Direcci\u00f3 General de Turisme\"\nRETURN p.name AS responsible_person, r.role AS role"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "responsible_person": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s",
                                "role": "directora general de Turisme"
                            },
                            {
                                "responsible_person": "Octavi Bono Gispert",
                                "role": "director general de Turisme"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:24:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:24:14Z",
                "query_time": 5.530813932418823
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q004",
                "question": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, les estructures del Parlament de Catalunya s\u00f3n:\n\n- Mesa del Parlament de Catalunya\n- Junta de Portaveus (Parlament de Catalunya)\n- Ple del Parlament de Catalunya\n- Oficina Administrativa de la Presid\u00e8ncia (Parlament de Catalunya)\n- Secretaria General (Parlament de Catalunya)\n- Lletrat Major\n- Direcci\u00f3 de Govern Interior\n- Departament de Recursos Humans\n- \u00c0rea d'Administraci\u00f3 de Recursos Humans\n- \u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Desenvolupament de Recursos Humans",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o1:Organization)-[:CHILD_OF*1..5]-(o2:Organization)\nWHERE o1.name CONTAINS \"Parlament de Catalunya\"\nRETURN o1.name AS parlament, o2.name AS estructura"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Mesa del Parlament de Catalunya"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Junta de Portaveus (Parlament de Catalunya)"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Ple del Parlament de Catalunya"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Oficina Administrativa de la Presid\u00e8ncia (Parlament de Catalunya)"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Secretaria General (Parlament de Catalunya)"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Lletrat Major"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Direcci\u00f3 de Govern Interior"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "Departament de Recursos Humans"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "\u00c0rea d'Administraci\u00f3 de Recursos Humans"
                            },
                            {
                                "parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "estructura": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Desenvolupament de Recursos Humans"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:24:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:24:41Z",
                "query_time": 2.7831311225891113
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q005",
                "question": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, s'han celebrat diverses reunions amb la Universitat Oberta de Catalunya (UOC):\n\n- El 21 d'octubre de 2021 es va fer una presentaci\u00f3 de la UOC i es van estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3.\n- El 3 de mar\u00e7 de 2022 es va fer una reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per tractar temes del Centre de Mediaci\u00f3.\n- El 7 d'abril de 2022 es va celebrar una reuni\u00f3 sobre mediaci\u00f3.\n- El 15 de setembre de 2021 es va fer una reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[p:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN e.date, e.subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                },
                                "e.subject": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 Update ISEA"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                },
                                "e.subject": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                },
                                "e.subject": "Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                },
                                "e.subject": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3."
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                },
                                "e.subject": "Projecte de recerca"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                },
                                "e.subject": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738048,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 15
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:25:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:25:11Z",
                "query_time": 2.9491372108459473
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q006",
                "question": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, les persones que es van reunir amb la Universitat Oberta de Catalunya s\u00f3n:\n\n- N\u00faria Verg\u00e9s Bosch\n- Daniel Gimeno\n- Teresa Jord\u00e0 Roura\n- Josep Ferran Vives Gr\u00e0cia\n- Elisabeth Saltor Camero\n- Joan Ramon Casals Mata\n- Josep Maria Forn\u00e9 Febrer\n- Elvira Riera Gil\n\nAquestes persones van participar en diverses reunions i esdeveniments organitzats per la Universitat Oberta de Catalunya entre els anys 2021 i 2023.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[s:PARTICIPATE]-(g:Group)\nWHERE g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN p.name, g.name, e.date, e.subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                },
                                "e.subject": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)"
                            },
                            {
                                "p.name": "Daniel Gimeno",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 Update ISEA"
                            },
                            {
                                "p.name": "Teresa Jord\u00e0 Roura",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat"
                            },
                            {
                                "p.name": "Josep Ferran Vives Gr\u00e0cia",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                },
                                "e.subject": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022"
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                },
                                "e.subject": "Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "p.name": "Joan Ramon Casals Mata",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "p.name": "Josep Maria Forn\u00e9 Febrer",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                },
                                "e.subject": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3."
                            },
                            {
                                "p.name": "Elvira Riera Gil",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                },
                                "e.subject": "Projecte de recerca"
                            },
                            {
                                "p.name": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "g.name": "Universitat Oberta de Catalunya",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                },
                                "e.subject": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:25:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:25:41Z",
                "query_time": 2.7475368976593018
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q007",
                "question": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, Jaume Gir\u00f3 Ribas \u00e9s el conseller d'Economia i Hisenda del Departament d'Economia i Hisenda.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Jaume Gir\u00f3 Ribas\"\nRETURN p.name, r.role, o.name"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                "r.role": "conseller d'Economia i Hisenda",
                                "o.name": "Departament d'Economia i Hisenda"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:26:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:26:10Z",
                "query_time": 1.712843894958496
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q008",
                "question": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 es va reunir amb la Universitat Oberta de Catalunya (UOC) el 21 d'octubre de 2021. El tema tractat en aquesta reuni\u00f3 va ser la \"Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3\".",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization), (g:Group)-[p2:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE p.name CONTAINS \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\" AND g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN e.date, e.subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                },
                                "e.subject": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 Update ISEA"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                },
                                "e.subject": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                },
                                "e.subject": "Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                },
                                "e.subject": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3."
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                },
                                "e.subject": "Projecte de recerca"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                },
                                "e.subject": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups"
                            },
                            {
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738048,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 15
                                },
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:26:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:26:41Z",
                "query_time": 2.4866931438446045
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q009",
                "question": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 \u00e9s el director de l'Ag\u00e8ncia de Ciberseguretat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\"\nRETURN p.name, r.role, o.name"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "r.role": "director de l'Ag\u00e8ncia de Ciberseguretat de Catalunya",
                                "o.name": "Ag\u00e8ncia de Ciberseguretat de Catalunya"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:27:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:27:10Z",
                "query_time": 1.8154592514038086
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q010",
                "question": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs"
            },
            "answer": {
                "query": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs",
                "result": "According to the provided information, the 10 people with the most roles are:\n\n1. Elisenda Guillaumes Cullell with 20 roles\n2. \"persona titular del Departament d'Interior\" with 9 roles\n3. Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez with 7 roles\n4. Antoni Segarra Barreto with 6 roles\n5. Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed with 5 roles\n6. Vacant with 5 roles\n7. Meritxell Serret Aleu with 5 roles\n8. Pere Aragon\u00e8s Garcia with 5 roles\n9. Ester Capella Farr\u00e9 with 5 roles\n10. Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3 with 5 roles",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nRETURN p.name AS person_name, COUNT(r) AS num_roles\nORDER BY num_roles DESC\nLIMIT 10"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person_name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "num_roles": 20
                            },
                            {
                                "person_name": "persona titular del Departament d'Interior",
                                "num_roles": 9
                            },
                            {
                                "person_name": "Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez",
                                "num_roles": 7
                            },
                            {
                                "person_name": "Antoni Segarra Barreto",
                                "num_roles": 6
                            },
                            {
                                "person_name": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Vacant",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Meritxell Serret Aleu",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Ester Capella Farr\u00e9",
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person_name": "Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3",
                                "num_roles": 5
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:27:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:27:41Z",
                "query_time": 2.509444236755371
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q011",
                "question": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "comment": "https://direcciopublica.transparencia.gencat.cat/personas/elisenda-guillaumes-cullell"
            },
            "answer": {
                "query": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "result": "S\u00ed, la informaci\u00f3 proporcionada es refereix a Elisenda Guillaumes Cullell. Segons les dades, Elisenda Guillaumes Cullell ocupa els seg\u00fcents c\u00e0rrecs:\n\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels Cereals Herbacis\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de la Flor i la Planta Ornamental\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Oli\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Conill\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels C\u00edtrics\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Porc\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Aviram i els Ous\n- Directora general d'Agricultura i Ramaderia des del 5 d'agost de 2016 fins al 14 de mar\u00e7 de 2024\n- Presidenta de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta\n- Responsable de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Vacum de Carn",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Elisenda Guillaumes Cullell\"\nRETURN p.name, r.role, o.name, o.code, o.first_event_date, o.last_event_date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels Cereals Herbacis",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de la Flor i la Planta Ornamental",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Oli",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Conill",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels C\u00edtrics",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Porc",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Aviram i els Ous",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "directora general d'Agricultura i Ramaderia",
                                "o.name": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 736181,
                                    "_Date__year": 2016,
                                    "_Date__month": 8,
                                    "_Date__day": 5
                                },
                                "o.last_event_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738959,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 14
                                }
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "presidenta de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            },
                            {
                                "p.name": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "r.role": "Responsable",
                                "o.name": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Vacum de Carn",
                                "o.code": null,
                                "o.first_event_date": null,
                                "o.last_event_date": null
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:28:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:28:12Z",
                "query_time": 3.575212001800537
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q012",
                "question": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas."
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas.",
                "result": "Generated Cypher Statement is not valid\n{code: Neo.ClientError.Statement.SyntaxError} {message: PatternExpressions are not allowed to introduce new variables: 'o'. (line 8, column 47 (offset: 329))\n\"        organization: (a)-[:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization).name,\"\n                                               ^}"
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:28:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:28:42Z",
                "query_time": 3.0648510456085205
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q013",
                "question": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data."
            },
            "answer": {
                "query": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els seg\u00fcents grups s'han reunit per tractar sobre la sequera:\n\n- Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya, Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya, i Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc es van reunir el 8 de mar\u00e7 de 2022 per tractar sobre la \"Taula sequera\".\n\n- El Consell Comarcal d'Osona es va reunir el 24 de juliol de 2022 per tractar sobre la \"Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera\".\n\n- PIMEC, Sindicat UGT, i CCOO es van reunir el 6 de febrer de 2024 per tractar sobre la \"Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera\".\n\n- Girona Futbol Club, SAD va signar un document de comprom\u00eds envers la sequera i un partit FC Barcelona- Girona FC el 10 de desembre de 2023.\n\n- Cadagua, S.A. va tractar sobre el \"Decret sequera, situaci\u00f3 dessalinitzadores\" el 10 de mar\u00e7 de 2023.\n\n- Jaume Prat va tractar sobre \"Temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed\" el 30 de mar\u00e7 de 2023.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS 'sequera'\nRETURN g.name, e.subject, e.date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "g.name": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "e.subject": "Taula sequera",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "e.subject": "Taula sequera",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "e.subject": "Taula sequera",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "Consell Comarcal d'Osona",
                                "e.subject": "Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738360,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 24
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "PIMEC",
                                "e.subject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "Sindicat UGT",
                                "e.subject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "CCOO",
                                "e.subject": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "Girona Futbol Club, SAD",
                                "e.subject": "Signatura del document de comprom\u00eds envers la sequera i partit FC Barcelona- Girona FC",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738864,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 12,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "Cadagua, S.A.",
                                "e.subject": "Decret sequera, situaci\u00f3 dessalinitzadores",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738589,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "g.name": "Jaume Prat",
                                "e.subject": "Temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed",
                                "e.date": {
                                    "_Date__ordinal": 738609,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": -2
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:29:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:29:13Z",
                "query_time": 4.314817190170288
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q014",
                "question": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els grups amb els quals s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera s\u00f3n:\n\n1. Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya, amb 27 participacions.\n2. Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya, amb 18 participacions.\n3. Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc, amb 16 participacions.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[p:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS 'sequera'\nRETURN g.name, COUNT(p) AS num_participations\nORDER BY num_participations DESC\nLIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "g.name": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "num_participations": 27
                            },
                            {
                                "g.name": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "num_participations": 18
                            },
                            {
                                "g.name": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "num_participations": 16
                            },
                            {
                                "g.name": "Aig\u00fces de Barcelona, Empresa Metropolitana de Gesti\u00f3 del Cicle Integral de l'Aigua, S.A.",
                                "num_participations": 3
                            },
                            {
                                "g.name": "Federaci\u00f3 Catalana de C\u00e0mpings i Ciutats de Vacances",
                                "num_participations": 2
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:29:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:29:41Z",
                "query_time": 2.691763401031494
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q015",
                "question": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any."
            },
            "answer": {
                "query": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any.",
                "result": "Generated Cypher Statement is not valid\n{code: Neo.ClientError.Statement.SyntaxError} {message: Invalid input 'GROUP': expected\n  \"!=\"\n  \"%\"\n  \"*\"\n  \"+\"\n  \"-\"\n  \"/\"\n  \"::\"\n  \"<\"\n  \"<=\"\n  \"<>\"\n  \"=\"\n  \"=~\"\n  \">\"\n  \">=\"\n  \"AND\"\n  \"CALL\"\n  \"CONTAINS\"\n  \"CREATE\"\n  \"DELETE\"\n  \"DETACH\"\n  \"ENDS\"\n  \"FINISH\"\n  \"FOREACH\"\n  \"IN\"\n  \"INSERT\"\n  \"IS\"\n  \"LOAD\"\n  \"MATCH\"\n  \"MERGE\"\n  \"NODETACH\"\n  \"OPTIONAL\"\n  \"OR\"\n  \"REMOVE\"\n  \"RETURN\"\n  \"SET\"\n  \"STARTS\"\n  \"UNION\"\n  \"UNWIND\"\n  \"USE\"\n  \"WITH\"\n  \"XOR\"\n  \"^\"\n  \"||\"\n  <EOF> (line 6, column 1 (offset: 186))\n\"GROUP BY year, p.name\"\n ^}"
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:30:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:30:10Z",
                "query_time": 1.199498176574707
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q016",
                "question": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els organismes que han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera s\u00f3n:\n\n1. Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural amb 11 reunions.\n2. Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA) i Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia, ambd\u00f3s amb 10 reunions.\n3. Secretaria d'Alimentaci\u00f3 i Secretaria d'Agenda Rural, ambd\u00f3s amb 6 reunions.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS 'sequera'\nRETURN o.name, COUNT(r) AS num_meetings\nORDER BY num_meetings DESC\nLIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "o.name": "Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural",
                                "num_meetings": 11
                            },
                            {
                                "o.name": "Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA)",
                                "num_meetings": 10
                            },
                            {
                                "o.name": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia",
                                "num_meetings": 10
                            },
                            {
                                "o.name": "Secretaria d'Alimentaci\u00f3",
                                "num_meetings": 6
                            },
                            {
                                "o.name": "Secretaria d'Agenda Rural",
                                "num_meetings": 6
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:30:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:30:41Z",
                "query_time": 2.9300308227539062
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q017",
                "question": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?",
                "result": "No tinc informaci\u00f3 sobre quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023, ja que no s'ha proporcionat cap informaci\u00f3 al respecte.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (e:Event)-[:PARTICIPATE]->(p)\nWHERE e.date >= date('2023-01-01') AND e.date <= date('2023-12-31')\nRETURN e.subject, COUNT(p) AS num_participants\nORDER BY num_participants DESC\nLIMIT 1"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:31:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:31:11Z",
                "query_time": 2.2681469917297363
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q018",
                "question": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, el conveni 2022/9/0304 \u00e9s un acord entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres. Aquest conveni t\u00e9 com a objectiu el finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU. El conveni va ser signat el 18 de febrer de 2022 i t\u00e9 una validesa fins al 18 de febrer de 2026.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement)\nWHERE a.code CONTAINS \"2022/9/0304\"\nRETURN a.title, a.subject, a.signees_gencat, a.signees_other, a.signature_date, a.validity_date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "a.title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "a.subject": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "a.signees_gencat": "Avalis de Catalunya SGR; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Departament d'Economia i Hisenda ; Departament de Drets Socials ; Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF)",
                                "a.signees_other": null,
                                "a.signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "a.validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:31:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:31:41Z",
                "query_time": 2.8074090480804443
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q019",
                "question": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec."
            },
            "answer": {
                "query": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, el conveni 2022/9/0304 ha estat signat per les seg\u00fcents entitats:\n\n- Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya\n- Departament d'Economia i Hisenda\n- Avalis de Catalunya, SGR\n- Institut Catal\u00e0 de Finances\n- Diverses entitats financeres\n\nNo s'especifica el nom de les persones ni els seus c\u00e0rrecs que han signat aquest conveni.\n\nA m\u00e9s, hi ha altres convenis relacionats amb el finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya en el marc del Reial decret 853/2021, on s'han adherit les seg\u00fcents entitats financeres:\n\n- CaixaBank, SA\n- Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit\n- Bankinter Consumer Finance EFC, SA\n- Banc Bilbao Vizcaya Argentaria, SA\n- Caixa de Cr\u00e8dit dels Enginyers - Caja de Cr\u00e9dito de los Ingenieros, Sociedad Cooperativa de cr\u00e8dit, SA\n\nNovament, no s'especifica el nom de les persones ni els seus c\u00e0rrecs que han signat aquests convenis d'adhesi\u00f3.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement)-[:LINKED_TO*..5]-(b:Agreement)\nWHERE a.code = \"2022/9/0304\"\nOPTIONAL MATCH (o:Organization)<-[r:RESPONSIBLE_OF]-(p:Person)\nWHERE b.signees_gencat CONTAINS p.name OR b.signees_other CONTAINS p.name\nRETURN b.code, b.title, o.name, p.name, r.role"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "b.code": "2022/8/0012",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 (d'Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit) al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3, residencials i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2024/8/0055",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera CaixaBank, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2022/8/0013",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 (de CaixaBank, SA) al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3, residencials i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 NextGenerationEU.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2022/9/0304",
                                "b.title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2022/8/0012",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 (d'Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit) al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3, residencials i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2022/8/0007",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 de Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3, residencials i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2024/8/0056",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2024/8/0049",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Banc Bilbao Vizcaya Argentaria, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2024/8/0050",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Caixa de Cr\u00e8dit dels Enginyers - Caja de Cr\u00e9dito de los Ingenieros, Sociedad Cooperativa de cr\u00e8dit, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            },
                            {
                                "b.code": "2022/8/0009",
                                "b.title": "Document d'adhesi\u00f3 de la Caixa de Cr\u00e8dit dels Enginyers al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3, residencials i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU.",
                                "o.name": null,
                                "p.name": null,
                                "r.role": null
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:32:09Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:32:16Z",
                "query_time": 7.604744911193848
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q020",
                "question": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304."
            },
            "answer": {
                "query": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, no hi ha cap persona, organitzaci\u00f3 o grup espec\u00edfic mencionat com a signant del conveni 2022/9/0304. Els documents fan refer\u00e8ncia a diversos convenis relacionats amb el 2022/9/0304, per\u00f2 no s'esmenten els signants. Per tant, no puc proporcionar una llista de les persones, organitzacions i grups que han signat aquest conveni.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement)-[:LINKED_TO*..5]-(b:Agreement)\nWHERE a.code = \"2022/9/0304\"\nOPTIONAL MATCH (a)-[:LINKED_TO]->(c:Agreement)\nOPTIONAL MATCH (a)<-[:RESPONSIBLE_OF]-(p:Person)\nOPTIONAL MATCH (a)<-[:PARTICIPATE]-(o:Organization)\nOPTIONAL MATCH (a)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group)\nRETURN \n    a.code AS agreement_code,\n    a.title AS agreement_title,\n    a.signature_date AS signature_date,\n    a.validity_date AS validity_date,\n    p.name AS person_name,\n    o.name AS organization_name,\n    g.name AS group_name,\n    c.code AS related_agreement_code,\n    c.title AS related_agreement_title"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0056",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0053",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit, al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0056",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0053",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit, al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0056",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0053",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit, al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0056",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0053",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit, al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0056",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Bankinter Consumer Finance EFC, SA al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            },
                            {
                                "agreement_code": "2022/9/0304",
                                "agreement_title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "signature_date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "validity_date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "person_name": null,
                                "organization_name": null,
                                "group_name": null,
                                "related_agreement_code": "2024/8/0053",
                                "related_agreement_title": "Document d'adhesi\u00f3 de l'entitat financera Uni\u00f3 de Cr\u00e8dits Immobiliaris, SA, Establiment Financer de Cr\u00e8dit, al Conveni en mat\u00e8ria de finan\u00e7ament destinat als ajuts de l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC) concedits en el marc del Reial decret 853/2021, de 5 d'octubre, pel qual es regulen els programes d'ajuda en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial i habitatge social del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, dins de l'instrument de recuperaci\u00f3 Next Generation EU, modificat en data 7 de febrer de 2024."
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:32:39Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:32:44Z",
                "query_time": 5.3971006870269775
            }
        }
    ]
}