{
    "run_id": "R06",
    "comment": "Complete run",
    "start_time": "2024-05-20T06:32:44Z",
    "end_time": "2024-05-20T06:43:22Z",
    "total_time": 637.5699980258942,
    "num_questions": 20,
    "configuration": {
        "id": "OPUS_P1",
        "description": "claude-3-opus complex prompt 1",
        "llm": "claude-3-opus",
        "cypher_prompt_template": "prompt_template_1",
        "requests_per_minute": 2
    },
    "questions": [
        {
            "question": {
                "id": "Q001",
                "question": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, Antoni Segarra Barreto \u00e9s el president de Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya (FGC) i Oriol G\u00fcell Rosset \u00e9s el president d'Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU i del Consell d'Administraci\u00f3 d'Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU. No es menciona qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE r.role CONTAINS \"president\" AND o.name CONTAINS \"Generalitat de Catalunya\"\nRETURN p.name AS president, o.name AS organitzacio"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "president": "Antoni Segarra Barreto",
                                "organitzacio": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya (FGC)"
                            },
                            {
                                "president": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "organitzacio": "Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU"
                            },
                            {
                                "president": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "organitzacio": "Consell d'Administraci\u00f3 d'Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:32:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:32:56Z",
                "query_time": 11.890333890914917
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q002",
                "question": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?",
                "result": "Pere Aragon\u00e8s Garcia t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de President de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE r.role CONTAINS 'President' AND o.name CONTAINS 'Generalitat de Catalunya' AND r.date_to IS NULL\nRETURN p.name AS president, o.name AS organization"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "president": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "organization": "Generalitat de Catalunya"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:33:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:33:24Z",
                "query_time": 9.968101978302002
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q003",
                "question": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?",
                "result": "Actualment, el responsable de la Direcci\u00f3 General de Turisme \u00e9s Octavi Bono Gispert, qui ocupa el c\u00e0rrec de director general de Turisme. Anteriorment, aquest c\u00e0rrec va ser ocupat per Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s, qui tamb\u00e9 va ser directora general de Turisme.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name CONTAINS \"Direcci\u00f3 General de Turisme\"\nRETURN p.name AS responsable, r.role AS carrec, o.name AS organitzacio"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "responsable": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s",
                                "carrec": "directora general de Turisme",
                                "organitzacio": "Direcci\u00f3 General de Turisme"
                            },
                            {
                                "responsable": "Octavi Bono Gispert",
                                "carrec": "director general de Turisme",
                                "organitzacio": "Direcci\u00f3 General de Turisme"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:33:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:33:52Z",
                "query_time": 8.338011741638184
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q004",
                "question": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?",
                "result": "L'estructura del Parlament de Catalunya est\u00e0 formada pels seg\u00fcents \u00f2rgans:\n\n- Mesa del Parlament de Catalunya\n- Junta de Portaveus\n- Ple del Parlament de Catalunya\n- Oficina Administrativa de la Presid\u00e8ncia\n- Secretaria General\n- Lletrat Major\n- Direcci\u00f3 de Govern Interior\n- Departament de Recursos Humans\n  - \u00c0rea d'Administraci\u00f3 de Recursos Humans\n  - \u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Desenvolupament de Recursos Humans\n\nAquests s\u00f3n els principals \u00f2rgans que conformen l'estructura organitzativa i de govern del Parlament de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[:CHILD_OF*..5]->(p:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Parlament de Catalunya\"\nRETURN p.name AS Parlament, o.name AS Organ, o.code AS Codi"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Mesa del Parlament de Catalunya",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Junta de Portaveus (Parlament de Catalunya)",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Ple del Parlament de Catalunya",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Oficina Administrativa de la Presid\u00e8ncia (Parlament de Catalunya)",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Secretaria General (Parlament de Catalunya)",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Lletrat Major",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Direcci\u00f3 de Govern Interior",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "Departament de Recursos Humans",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "\u00c0rea d'Administraci\u00f3 de Recursos Humans",
                                "Codi": null
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organ": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Desenvolupament de Recursos Humans",
                                "Codi": null
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:34:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:34:25Z",
                "query_time": 10.987850904464722
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q005",
                "question": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, s'han celebrat les seg\u00fcents reunions amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya:\n\n- Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3 (3 de mar\u00e7 de 2022)\n- Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3 (20 d'octubre de 2021)\n- Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te (15 de setembre de 2021)",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN e.subject AS Reunio, e.date AS Data"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Reunio": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Reuni\u00f3 Update ISEA",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Mediaci\u00f3",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3.",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Projecte de recerca",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                }
                            },
                            {
                                "Reunio": "Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738048,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 15
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:34:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:34:55Z",
                "query_time": 11.34798002243042
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q006",
                "question": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, les seg\u00fcents persones es van reunir amb membres de la Universitat Oberta de Catalunya (UOC):\n\n- Joan Ramon Casals Mata i Elisabeth Saltor Camero van tenir una reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per tractar temes del Centre de Mediaci\u00f3.\n\n- Josep Maria Forn\u00e9 Febrer va tenir una presentaci\u00f3 de la UOC per estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group)\nWHERE g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN p.name AS Persona, e.subject AS Tema_reunio"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Persona": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "Tema_reunio": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)"
                            },
                            {
                                "Persona": "Daniel Gimeno",
                                "Tema_reunio": "Reuni\u00f3 Update ISEA"
                            },
                            {
                                "Persona": "Teresa Jord\u00e0 Roura",
                                "Tema_reunio": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat"
                            },
                            {
                                "Persona": "Josep Ferran Vives Gr\u00e0cia",
                                "Tema_reunio": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022"
                            },
                            {
                                "Persona": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "Tema_reunio": "Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "Persona": "Joan Ramon Casals Mata",
                                "Tema_reunio": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "Persona": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "Tema_reunio": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3"
                            },
                            {
                                "Persona": "Josep Maria Forn\u00e9 Febrer",
                                "Tema_reunio": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3."
                            },
                            {
                                "Persona": "Elvira Riera Gil",
                                "Tema_reunio": "Projecte de recerca"
                            },
                            {
                                "Persona": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "Tema_reunio": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:35:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:35:24Z",
                "query_time": 9.878812789916992
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q007",
                "question": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?",
                "result": "Jaume Gir\u00f3 Ribas \u00e9s el conseller d'Economia i Hisenda del Departament d'Economia i Hisenda.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Jaume Gir\u00f3 Ribas\"\nRETURN p.name AS nom, r.role AS carrec, o.name AS organitzacio"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "nom": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                "carrec": "conseller d'Economia i Hisenda",
                                "organitzacio": "Departament d'Economia i Hisenda"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:35:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:35:54Z",
                "query_time": 10.192548036575317
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q008",
                "question": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?",
                "result": "En Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya el 28 de febrer de 2024. El tema tractat va ser la participaci\u00f3 a la confer\u00e8ncia EAPC sobre \"La governan\u00e7a en temps de crisi\".",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group)\nWHERE p.name CONTAINS \"Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0\" AND g.name CONTAINS \"Universitat Oberta de Catalunya\"\nRETURN e.date AS data_reunio, e.subject AS tema_tractat"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "data_reunio": {
                                    "_Date__ordinal": 738944,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -2
                                },
                                "tema_tractat": "TR - Participaci\u00f3 confer\u00e8ncia EAPC sobre \u201cLa governan\u00e7a en temps de crisi\u201d "
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:36:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:36:28Z",
                "query_time": 14.022886037826538
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q009",
                "question": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?",
                "result": "No tinc informaci\u00f3 sobre cap reuni\u00f3 entre en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 i altres persones en el context proporcionat.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person {name: 'Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0'})-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(o:Person)\nRETURN o.name AS Persona_reunida"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Persona_reunida": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza"
                            },
                            {
                                "Persona_reunida": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza"
                            },
                            {
                                "Persona_reunida": "Jaume Alemany Oliver"
                            },
                            {
                                "Persona_reunida": "Jaume Roca Lafoz"
                            },
                            {
                                "Persona_reunida": "Helena Rodr\u00edguez P\u00e9rez"
                            },
                            {
                                "Persona_reunida": "Jaume Alemany Oliver"
                            },
                            {
                                "Persona_reunida": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:36:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:36:57Z",
                "query_time": 12.547693014144897
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q010",
                "question": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs"
            },
            "answer": {
                "query": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, les 10 persones amb m\u00e9s c\u00e0rrecs s\u00f3n:\n\n1. Elisenda Guillaumes Cullell - 20 c\u00e0rrecs\n2. Persona titular del Departament d'Interior - 9 c\u00e0rrecs \n3. Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez - 7 c\u00e0rrecs\n4. Antoni Segarra Barreto - 6 c\u00e0rrecs\n5. Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed - 5 c\u00e0rrecs\n6. Vacant - 5 c\u00e0rrecs\n7. Meritxell Serret Aleu - 5 c\u00e0rrecs\n8. Pere Aragon\u00e8s Garcia - 5 c\u00e0rrecs\n9. Ester Capella Farr\u00e9 - 5 c\u00e0rrecs\n10. Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3 - 5 c\u00e0rrecs",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nRETURN p.name AS person, collect(r.role) AS roles, count(r) AS num_roles\nORDER BY num_roles DESC\nLIMIT 10"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "roles": [
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "directora general d'Agricultura i Ramaderia",
                                    "presidenta de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "presidenta del Comit\u00e8 del Control Lleter de Catalunya",
                                    "Directora general d'Agricultura i Ramaderia",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "presidenta de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria",
                                    "Responsable"
                                ],
                                "num_roles": 20
                            },
                            {
                                "person": "persona titular del Departament d'Interior",
                                "roles": [
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia",
                                    "presid\u00e8ncia"
                                ],
                                "num_roles": 9
                            },
                            {
                                "person": "Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez",
                                "roles": [
                                    "Titular de la Conselleria de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria",
                                    "Titular de la Conselleria de Just\u00edcia",
                                    "Presidenta del Consell d'Administraci\u00f3 del Centre d'Iniciatives per a la Reinserci\u00f3",
                                    "presidenta del Consell d'Administraci\u00f3 del Consorci Memorial dels Espais de la Batalla de l'Ebre",
                                    "Titular de la Conselleria de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria",
                                    "consellera de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria",
                                    "Titular del Departament Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria"
                                ],
                                "num_roles": 7
                            },
                            {
                                "person": "Antoni Segarra Barreto",
                                "roles": [
                                    "president del Consell d'Administraci\u00f3 de Vallter SA",
                                    "President del Consell d'Administraci\u00f3",
                                    "president del Consell d'Administraci\u00f3 de Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya",
                                    "President del Consell d'Administraci\u00f3 d'Autometro, SA",
                                    "president del Consell d'Administraci\u00f3",
                                    "president de Cargometro Rail Transport, SA"
                                ],
                                "num_roles": 6
                            },
                            {
                                "person": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "roles": [
                                    "secretari d'Alimentaci\u00f3",
                                    "director general d'Alimentaci\u00f3, Qualitat i Ind\u00fastries Agroaliment\u00e0ries",
                                    "Director general d'Alimentaci\u00f3,\n Qualitat i Ind\u00fastries Agroaliment\u00e0ries",
                                    "president de la Comissi\u00f3 Catalana de la Marca de Qualitat Aliment\u00e0ria",
                                    "president de la Comissi\u00f3 Coordinadora de l'Assessorament Agrari de Catalunya"
                                ],
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person": "Vacant",
                                "roles": [
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable",
                                    "Responsable"
                                ],
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person": "Meritxell Serret Aleu",
                                "roles": [
                                    "Consellera d'Acci\u00f3 Exterior i Uni\u00f3 Europea",
                                    "Consellera d'Agricultura,\n Ramaderia, Pesca i Alimentaci\u00f3",
                                    "Consellera d'Agricultura,\n Ramaderia, Pesca i Alimentaci\u00f3",
                                    "Consellera d'Agricultura,\n Ramaderia, Pesca i Alimentaci\u00f3",
                                    "delegada del Govern de la Generalitat de Catalunya davant la Uni\u00f3 Europea"
                                ],
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "roles": [
                                    "President de la Generalitat de Catalunya",
                                    "Secretari d'Economia",
                                    "President de la Generalitat de Catalunya",
                                    "vicepresident del Govern i conseller d'Economia i Hisenda",
                                    "President de la Generalitat de Catalunya"
                                ],
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person": "Ester Capella Farr\u00e9",
                                "roles": [
                                    "presidenta del Consell de Direcci\u00f3 del Departament de Territori",
                                    "delegada del Govern de la Generalitat a Madrid",
                                    "consellera de Just\u00edcia",
                                    "presidenta del Consell General de Muntanya",
                                    "consellera de Territori"
                                ],
                                "num_roles": 5
                            },
                            {
                                "person": "Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3",
                                "roles": [
                                    "cap del Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i R\u00e8gim interior",
                                    "secret\u00e0ria general de la Presid\u00e8ncia",
                                    "Secret\u00e0ria General",
                                    "Secret\u00e0ria d'Administraci\u00f3 i Funci\u00f3 P\u00fablica",
                                    "Secretari general"
                                ],
                                "num_roles": 5
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:37:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:37:27Z",
                "query_time": 13.363512992858887
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q011",
                "question": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "comment": "https://direcciopublica.transparencia.gencat.cat/personas/elisenda-guillaumes-cullell"
            },
            "answer": {
                "query": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "result": "Elisenda Guillaumes Cullell \u00e9s la directora general d'Agricultura i Ramaderia de la Generalitat de Catalunya. A m\u00e9s, \u00e9s responsable de diverses taules sectorials agr\u00e0ries, com la Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels Cereals Herbacis, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de la Flor i la Planta Ornamental, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Oli, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Conill, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels C\u00edtrics, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Porc, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Aviram i els Ous, i la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Vacum de Carn. Tamb\u00e9 presideix la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name CONTAINS \"Elisenda Guillaumes Cullell\"\nRETURN p.name AS nom, r.role AS carrec, o.name AS organitzacio"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels Cereals Herbacis"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de la Flor i la Planta Ornamental"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Oli"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Conill"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels C\u00edtrics"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Porc"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Aviram i els Ous"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "directora general d'Agricultura i Ramaderia",
                                "organitzacio": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "presidenta de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta"
                            },
                            {
                                "nom": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "carrec": "Responsable",
                                "organitzacio": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Vacum de Carn"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:37:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:37:58Z",
                "query_time": 13.73300576210022
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q012",
                "question": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas."
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, la relaci\u00f3 entre Miquel Salazar Canalda i Joan Vintr\u00f3 Castells \u00e9s la seg\u00fcent:\n\nMiquel Salazar Canalda \u00e9s responsable de la Sindicatura de Comptes de Catalunya. La Sindicatura de Comptes de Catalunya \u00e9s una entitat filla de la Generalitat de Catalunya.\n\nLa Generalitat de Catalunya tamb\u00e9 t\u00e9 com a entitat filla el Consell de Garanties Estatut\u00e0ries. \n\nEl Consell de Garanties Estatut\u00e0ries t\u00e9 com a responsable a Joan Vintr\u00f3 Castells.\n\nPer tant, Miquel Salazar Canalda i Joan Vintr\u00f3 Castells estan relacionats indirectament a trav\u00e9s de les entitats de les quals s\u00f3n responsables (Sindicatura de Comptes de Catalunya i Consell de Garanties Estatut\u00e0ries respectivament), que al seu torn s\u00f3n entitats filles de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH p = shortestPath((a:Person)-[*..5]-(b:Person))\nWHERE a.name CONTAINS \"Miquel Salazar Canalda\" AND b.name CONTAINS \"Joan Vintr\u00f3 Castells\"\nRETURN p"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p": [
                                    {
                                        "name": "Miquel Salazar Canalda",
                                        "pk": "miquelsalazarcanalda"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Sindicatura de Comptes de Catalunya",
                                        "id": 6611,
                                        "pk": "PRE:sindicaturadecomptesdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Generalitat de Catalunya",
                                        "id": 1,
                                        "pk": "PRE:generalitatdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Consell de Garanties Estatut\u00e0ries",
                                        "id": 6619,
                                        "pk": "PRE:conselldegarantiesestatutaries"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Joan Vintr\u00f3 Castells",
                                        "pk": "joanvintrocastells"
                                    }
                                ]
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:38:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:38:30Z",
                "query_time": 15.87810468673706
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q013",
                "question": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data."
            },
            "answer": {
                "query": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els seg\u00fcents grups s'han reunit per tractar sobre la sequera:\n\n1. Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya, Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya i Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc es van reunir el 8 de mar\u00e7 de 2022 en la \"Taula sequera\".\n\n2. El Consell Comarcal d'Osona va tenir una reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria amb els alcaldes d'Osona el 24 de juliol de 2022 per tractar l'abastament d'Osona Sud i la sequera.\n\n3. PIMEC, Sindicat UGT i CCOO van participar en la \"Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera\" el 6 de febrer de 2024.\n\n4. Girona Futbol Club, SAD va signar un document de comprom\u00eds envers la sequera durant el partit FC Barcelona- Girona FC el 10 de desembre de 2023.\n\n5. Cadagua, S.A. es va reunir el 10 de mar\u00e7 de 2023 per tractar el decret de sequera i la situaci\u00f3 de les dessalinitzadores.\n\n6. Jaume Prat va tenir una reuni\u00f3 el 30 de mar\u00e7 de 2023 per abordar temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[p:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN g.name AS grup, e.subject AS tema, e.date AS data"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "grup": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "tema": "Taula sequera",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "tema": "Taula sequera",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "tema": "Taula sequera",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "Consell Comarcal d'Osona",
                                "tema": "Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738360,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 24
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "PIMEC",
                                "tema": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "Sindicat UGT",
                                "tema": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "CCOO",
                                "tema": "Comissi\u00f3 de Seguiment del Consell de Di\u00e0leg Social per l'estat de sequera",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738922,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "Girona Futbol Club, SAD",
                                "tema": "Signatura del document de comprom\u00eds envers la sequera i partit FC Barcelona- Girona FC",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738864,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 12,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "Cadagua, S.A.",
                                "tema": "Decret sequera, situaci\u00f3 dessalinitzadores",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738589,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "grup": "Jaume Prat",
                                "tema": "Temes relacionats amb la sequera, fauna cineg\u00e8tica i explotacions ramaderes de bov\u00ed i porc\u00ed",
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738609,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": -2
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:38:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:39:08Z",
                "query_time": 23.954236268997192
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q014",
                "question": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els grups amb els quals s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera s\u00f3n la Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya amb 27 participacions, seguit de la Federaci\u00f3 de Cooperatives Agr\u00e0ries de Catalunya amb 18 participacions i Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-JARC amb 16 participacions.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[p:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN g.name AS Grup, count(p) AS `Nombre de participacions`\nORDER BY count(p) DESC\nLIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Grup": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "Nombre de participacions": 27
                            },
                            {
                                "Grup": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "Nombre de participacions": 18
                            },
                            {
                                "Grup": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "Nombre de participacions": 16
                            },
                            {
                                "Grup": "Aig\u00fces de Barcelona, Empresa Metropolitana de Gesti\u00f3 del Cicle Integral de l'Aigua, S.A.",
                                "Nombre de participacions": 3
                            },
                            {
                                "Grup": "Federaci\u00f3 Catalana de C\u00e0mpings i Ciutats de Vacances",
                                "Nombre de participacions": 2
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:39:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:39:24Z",
                "query_time": 10.130666971206665
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q015",
                "question": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any."
            },
            "answer": {
                "query": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any.",
                "result": "Generated Cypher Statement is not valid\n{code: Neo.ClientError.Statement.SyntaxError} {message: Invalid input 'PER': expected\n  \"!=\"\n  \"%\"\n  \"*\"\n  \"+\"\n  \"-\"\n  \"/\"\n  \"::\"\n  \"<\"\n  \"<=\"\n  \"<>\"\n  \"=\"\n  \"=~\"\n  \">\"\n  \">=\"\n  \"AND\"\n  \"CALL\"\n  \"CONTAINS\"\n  \"CREATE\"\n  \"DELETE\"\n  \"DETACH\"\n  \"ENDS\"\n  \"FINISH\"\n  \"FOREACH\"\n  \"IN\"\n  \"INSERT\"\n  \"IS\"\n  \"LOAD\"\n  \"MATCH\"\n  \"MERGE\"\n  \"NODETACH\"\n  \"OPTIONAL\"\n  \"OR\"\n  \"REMOVE\"\n  \"RETURN\"\n  \"SET\"\n  \"STARTS\"\n  \"UNION\"\n  \"UNWIND\"\n  \"USE\"\n  \"WITH\"\n  \"XOR\"\n  \"^\"\n  \"||\"\n  <EOF> (line 6, column 11 (offset: 249))\n\"  LIMIT 5 PER year\"\n           ^}"
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:39:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:39:52Z",
                "query_time": 7.644789934158325
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q016",
                "question": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els organismes que han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera s\u00f3n el Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural amb 11 reunions, l'Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA) i la Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia, ambdues amb 10 reunions cadascuna. La Secretaria d'Alimentaci\u00f3 i la Secretaria d'Agenda Rural segueixen amb 6 reunions cadascuna.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[p:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject CONTAINS \"sequera\"\nRETURN o.name AS organisme, count(p) AS num_reunions\nORDER BY num_reunions DESC\nLIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "organisme": "Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural",
                                "num_reunions": 11
                            },
                            {
                                "organisme": "Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA)",
                                "num_reunions": 10
                            },
                            {
                                "organisme": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia",
                                "num_reunions": 10
                            },
                            {
                                "organisme": "Secretaria d'Alimentaci\u00f3",
                                "num_reunions": 6
                            },
                            {
                                "organisme": "Secretaria d'Agenda Rural",
                                "num_reunions": 6
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:40:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:40:29Z",
                "query_time": 14.698077201843262
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q017",
                "question": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?",
                "result": "La reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023 va ser la Reuni\u00f3 MHP Taula Social del Canvi Clim\u00e0tic, que va tenir lloc el 2 de mar\u00e7 de 2023 amb 61 participants.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(p)\nWHERE e.date.year = 2023\nWITH e, count(p) as num_participants\nORDER BY num_participants DESC\nLIMIT 1\nRETURN e.subject as reunio_amb_mes_participants, num_participants as numero_de_participants, e.date as data"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "reunio_amb_mes_participants": "Reuni\u00f3 MHP Taula Social del Canvi Clim\u00e0tic ",
                                "numero_de_participants": 61,
                                "data": {
                                    "_Date__ordinal": 738581,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 2
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:40:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:40:54Z",
                "query_time": 10.00517225265503
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q018",
                "question": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?",
                "result": "El conveni 2022/9/0304 \u00e9s un acord entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres. L'objectiu del conveni \u00e9s finan\u00e7ar a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades els programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, en el marc dels fons Next Generation EU. El conveni es va signar el 18 de febrer de 2022 i t\u00e9 una vig\u00e8ncia fins al 18 de febrer de 2026.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement)\nWHERE a.code CONTAINS \"2022/9/0304\"\nRETURN a.code AS Codi, a.title AS T\u00edtol, a.subject AS Assumpte, a.signees_gencat AS Signants_Gencat, a.signees_other AS Altres_signants, a.signature_date AS Data_signatura, a.validity_date AS Data_vig\u00e8ncia"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Codi": "2022/9/0304",
                                "T\u00edtol": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Assumpte": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "Signants_Gencat": "Avalis de Catalunya SGR; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Departament d'Economia i Hisenda ; Departament de Drets Socials ; Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF)",
                                "Altres_signants": null,
                                "Data_signatura": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "Data_vig\u00e8ncia": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:41:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:41:28Z",
                "query_time": 13.411795854568481
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q019",
                "question": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec."
            },
            "answer": {
                "query": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec.",
                "result": "Generated Cypher Statement is not valid\n{code: Neo.ClientError.Statement.SyntaxError} {message: Variable `r` not defined (line 3, column 99 (offset: 268))\n\"RETURN agreement.code AS conveni, agreement.title AS titol, p.name AS persona, o.name AS entitat, r.role AS carrec\"\n                                                                                                   ^}"
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:41:44Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:41:51Z",
                "query_time": 7.274331092834473
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q020",
                "question": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304."
            },
            "answer": {
                "query": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304.",
                "result": "{code: Neo.ClientError.Transaction.TransactionTimedOutClientConfiguration} {message: The transaction has been terminated. Retry your operation in a new transaction, and you should see a successful result. The transaction has not completed within the timeout specified at its start by the client. You may want to retry with a longer timeout. }"
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T06:42:14Z",
                "end_time": "2024-05-20T06:43:22Z",
                "query_time": 67.51634001731873
            }
        }
    ]
}