{
    "run_id": "R08",
    "comment": "Complete run",
    "start_time": "2024-05-20T07:58:33Z",
    "end_time": "2024-05-20T08:08:16Z",
    "total_time": 582.2225151062012,
    "num_questions": 20,
    "configuration": {
        "id": "OPUS_P2",
        "description": "claude-3-opus complex prompt 2",
        "llm": "claude-3-opus",
        "cypher_prompt_template": "prompt_template_2",
        "requests_per_minute": 2
    },
    "questions": [
        {
            "question": {
                "id": "Q001",
                "question": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya?",
                "result": "Pere Aragon\u00e8s Garcia \u00e9s el president de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE r.role =~ \"(?i).*president.*\" AND o.name =~ \"(?i).*generalitat.*catalunya.*\"\nRETURN p.name AS President, o.name AS Organization, r.role AS Role"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "President": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "Organization": "Generalitat de Catalunya",
                                "Role": "President de la Generalitat de Catalunya"
                            },
                            {
                                "President": "Antoni Segarra Barreto",
                                "Organization": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya (FGC)",
                                "Role": "president del Consell d'Administraci\u00f3 de Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya"
                            },
                            {
                                "President": "Marta Subir\u00e0 Roca",
                                "Organization": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya (FGC)",
                                "Role": "Presidenta del Consell d'Administraci\u00f3 de Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya"
                            },
                            {
                                "President": "Ivet Casta\u00f1o Vilella",
                                "Organization": "Secci\u00f3 territorial de la Comissi\u00f3 d'Habitatge i Assist\u00e8ncia per a Situacions d'Emerg\u00e8ncia Social per a l'\u00c0mbit de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central",
                                "Role": "Presidenta"
                            },
                            {
                                "President": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "Organization": "Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU",
                                "Role": "president i conseller delegat"
                            },
                            {
                                "President": "Oriol G\u00fcell Rosset",
                                "Organization": "Consell d'Administraci\u00f3 d'Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU",
                                "Role": "president i conseller delegat del Consell d'Administraci\u00f3"
                            },
                            {
                                "President": "Miquel Buch Moya",
                                "Organization": "Infraestructures de la Generalitat de Catalunya, SAU",
                                "Role": "President i conseller delegat"
                            },
                            {
                                "President": "Joan Ramon Casals Mata",
                                "Organization": "Oficina del President de la Generalitat de Catalunya",
                                "Role": "director de l'Oficina del President"
                            },
                            {
                                "President": "Sergi Sabri\u00e0 Benito",
                                "Organization": "Oficina del President de la Generalitat de Catalunya",
                                "Role": "director de l'Oficina del President"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T07:58:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T07:58:43Z",
                "query_time": 10.116965770721436
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q002",
                "question": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de 'President de la Generalitat de Catalunya'?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, Pere Aragon\u00e8s Garcia t\u00e9 actualment el c\u00e0rrec de President de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE r.role =~ \"(?i).*President de la Generalitat de Catalunya.*\" AND r.date_to IS NULL\nRETURN p.name AS President, o.name AS Organization, r.date_from AS Start_Date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "President": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "Organization": "Generalitat de Catalunya",
                                "Start_Date": null
                            },
                            {
                                "President": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "Organization": "President de la Generalitat",
                                "Start_Date": null
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T07:59:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T07:59:11Z",
                "query_time": 8.063247203826904
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q003",
                "question": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s el responsable de Direcci\u00f3 General de Turisme?",
                "result": "Actualment, la responsable de la Direcci\u00f3 General de Turisme \u00e9s Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s, que ocupa el c\u00e0rrec de directora general de Turisme des del 22 de juny de 2021 fins al 9 de gener de 2024. Anteriorment, Octavi Bono Gispert va ser el director general de Turisme des del 27 de juliol de 2016 fins a l'11 de febrer de 2020.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE o.name =~ \"(?i).*Direcci\u00f3 General de Turisme.*\"\nRETURN p.name AS Responsable, o.name AS Organitzacio, r.role AS Carrec, r.date_from AS Inici, r.date_to AS Fi"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Responsable": "Marta Dom\u00e8nech Tom\u00e0s",
                                "Organitzacio": "Direcci\u00f3 General de Turisme",
                                "Carrec": "directora general de Turisme",
                                "Inici": {
                                    "_Date__ordinal": 737963,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 22
                                },
                                "Fi": {
                                    "_Date__ordinal": 738894,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 1,
                                    "_Date__day": 9
                                }
                            },
                            {
                                "Responsable": "Octavi Bono Gispert",
                                "Organitzacio": "Direcci\u00f3 General de Turisme",
                                "Carrec": "director general de Turisme",
                                "Inici": {
                                    "_Date__ordinal": 736172,
                                    "_Date__year": 2016,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 27
                                },
                                "Fi": {
                                    "_Date__ordinal": 737466,
                                    "_Date__year": 2020,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 11
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T07:59:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T07:59:45Z",
                "query_time": 11.382928133010864
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q004",
                "question": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la estructura del Parlament de Catalunya?",
                "result": "L'estructura del Parlament de Catalunya est\u00e0 formada per diversos \u00f2rgans i departaments:\n\n- La Mesa del Parlament de Catalunya\n- La Junta de Portaveus\n- El Ple del Parlament de Catalunya\n- L'Oficina Administrativa de la Presid\u00e8ncia\n- La Secretaria General, que inclou el Lletrat Major\n- La Direcci\u00f3 de Govern Interior\n- El Departament de Recursos Humans, que es divideix en:\n   - L'\u00c0rea d'Administraci\u00f3 de Recursos Humans\n   - L'\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Desenvolupament de Recursos Humans\n\nAquests \u00f2rgans i departaments s'encarreguen del funcionament i l'organitzaci\u00f3 interna del Parlament de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[:CHILD_OF*]->(p:Organization)\nWHERE p.name =~ \"(?i).*Parlament de Catalunya.*\"\nRETURN p.name AS Parlament, o.name AS Organitzaci\u00f3"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Mesa del Parlament de Catalunya"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Junta de Portaveus (Parlament de Catalunya)"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Ple del Parlament de Catalunya"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Oficina Administrativa de la Presid\u00e8ncia (Parlament de Catalunya)"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Secretaria General (Parlament de Catalunya)"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Lletrat Major"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Direcci\u00f3 de Govern Interior"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "Departament de Recursos Humans"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "\u00c0rea d'Administraci\u00f3 de Recursos Humans"
                            },
                            {
                                "Parlament": "Parlament de Catalunya",
                                "Organitzaci\u00f3": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Desenvolupament de Recursos Humans"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:00:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:00:17Z",
                "query_time": 13.769646167755127
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q005",
                "question": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quines reunions s'han celebrat amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, s'han celebrat les seg\u00fcents reunions amb el Grup Universitat Oberta de Catalunya:\n\n- Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3 (3 de mar\u00e7 de 2022)\n- Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3 (20 d'octubre de 2021)\n- Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te (15 de setembre de 2021)",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE g.name =~ \"(?i).*Universitat Oberta de Catalunya.*\"\nRETURN e.subject AS Meeting_Subject, e.date AS Meeting_Date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Meeting_Subject": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Reuni\u00f3 Update ISEA",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Mediaci\u00f3",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3.",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Projecte de recerca",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                }
                            },
                            {
                                "Meeting_Subject": "Reuni\u00f3 amb el rector de la universitat per presentar la situaci\u00f3 actual de la UOC, el Congr\u00e9s ISEA i el projecte HAC Te",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738048,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 15
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:00:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:00:46Z",
                "query_time": 12.96808910369873
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q006",
                "question": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, les seg\u00fcents persones es van reunir amb la Universitat Oberta de Catalunya (UOC):\n\n- Joan Ramon Casals Mata va tenir una reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3 el 3 de mar\u00e7 de 2022.\n\n- Elisabeth Saltor Camero tamb\u00e9 va participar en la reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3 el 3 de mar\u00e7 de 2022.\n\n- Josep Maria Forn\u00e9 Febrer va fer una presentaci\u00f3 de la UOC i va estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3 el 20 d'octubre de 2021.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group)\nWHERE g.name =~ \"(?i).*Universitat Oberta de Catalunya.*\"\nRETURN p.name AS Person, e.subject AS Event_Subject, e.date AS Event_Date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Person": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "Event_Subject": "Gender Equitable Interactions Online Advisory Board meeting (includes agenda and ToRs)",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738662,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 5,
                                    "_Date__day": 22
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Daniel Gimeno",
                                "Event_Subject": "Reuni\u00f3 Update ISEA",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738253,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Teresa Jord\u00e0 Roura",
                                "Event_Subject": "Reuni\u00f3 per tractar de la nova Ruralitat",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738404,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 9,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Josep Ferran Vives Gr\u00e0cia",
                                "Event_Subject": "Inauguraci\u00f3 ISEA 2022",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738316,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 10
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "Event_Subject": "Mediaci\u00f3",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738252,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 4,
                                    "_Date__day": 7
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Joan Ramon Casals Mata",
                                "Event_Subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Elisabeth Saltor Camero",
                                "Event_Subject": "Reuni\u00f3 amb els estudis de Dret i Ci\u00e8ncia Pol\u00edtica de la UOC per temes del Centre de Mediaci\u00f3",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738217,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 3
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Josep Maria Forn\u00e9 Febrer",
                                "Event_Subject": "Presentaci\u00f3 de la UOC i estudiar possibles l\u00ednies de col\u00b7laboraci\u00f3.",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738083,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 10,
                                    "_Date__day": 20
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "Elvira Riera Gil",
                                "Event_Subject": "Projecte de recerca",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738826,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 11,
                                    "_Date__day": 2
                                }
                            },
                            {
                                "Person": "N\u00faria Verg\u00e9s Bosch",
                                "Event_Subject": "PWILL-Cost. Working Group Meeting - Groups",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738594,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 15
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:01:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:01:18Z",
                "query_time": 14.658732891082764
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q007",
                "question": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qui \u00e9s Jaume Gir\u00f3 Ribas?",
                "result": "Jaume Gir\u00f3 Ribas va ser conseller d'Economia i Hisenda de la Generalitat de Catalunya des del 11 de juny de 2021 fins al 17 de mar\u00e7 de 2022, al capdavant del Departament d'Economia i Hisenda.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name =~ \"(?i).*Jaume Gir\u00f3 Ribas.*\"\nRETURN p.name AS Person, r.role AS Role, r.date_from AS From, r.date_to AS To, o.name AS Organization"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Person": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                "Role": "conseller d'Economia i Hisenda",
                                "From": {
                                    "_Date__ordinal": 737952,
                                    "_Date__year": 2021,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 11
                                },
                                "To": {
                                    "_Date__ordinal": 738231,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 17
                                },
                                "Organization": "Departament d'Economia i Hisenda"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:01:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:01:43Z",
                "query_time": 9.547976016998291
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q008",
                "question": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quan es va reunir en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 amb el grup Universitat Oberta de Catalunya? I quin tema es va tractar?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 es va reunir amb el grup Universitat Oberta de Catalunya el 28 de febrer de 2024. El tema tractat a la reuni\u00f3 va ser la participaci\u00f3 a la confer\u00e8ncia EAPC sobre \"La governan\u00e7a en temps de crisi\".",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group)\nWHERE p.name =~ \"(?i).*Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0.*\" AND g.name =~ \"(?i).*Universitat Oberta de Catalunya.*\"\nRETURN e.date AS Meeting_Date, e.subject AS Meeting_Subject"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738944,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -2
                                },
                                "Meeting_Subject": "TR - Participaci\u00f3 confer\u00e8ncia EAPC sobre \u201cLa governan\u00e7a en temps de crisi\u201d "
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:02:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:02:14Z",
                "query_time": 10.973537683486938
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q009",
                "question": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb qui s'ha reunit en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, en Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0 s'ha reunit amb les seg\u00fcents persones:\n\n- Pedro Lend\u00ednez Zaragoza (en dues ocasions: Visita SOC Evolutio i MWC - Vodafone - Alejandro Carballo)\n- Jaume Alemany Oliver (en dues ocasions: Jornada Ciberseguretat en Salut i MWC. Cisco) \n- Jaume Roca Lafoz (Jornada Ciberseguretat en Salut)\n- Helena Rodr\u00edguez P\u00e9rez (Jornada Ciberseguretat en Salut)",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p1:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(p2:Person)\nWHERE p1.name =~ \"(?i).*Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0.*\"\nRETURN p1.name AS Person1, p2.name AS Person2, e.subject AS Event_Subject, e.date AS Event_Date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Person1": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "Person2": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "Event_Subject": "Visita SOC Evolutio ",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738708,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 7
                                }
                            },
                            {
                                "Person1": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "Person2": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "Event_Subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "Person1": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "Person2": "Jaume Alemany Oliver",
                                "Event_Subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "Person1": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "Person2": "Jaume Roca Lafoz",
                                "Event_Subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "Person1": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "Person2": "Helena Rodr\u00edguez P\u00e9rez",
                                "Event_Subject": "Jornada Ciberseguretat en Salut",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738951,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 6
                                }
                            },
                            {
                                "Person1": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "Person2": "Jaume Alemany Oliver",
                                "Event_Subject": "MWC. Cisco",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738943,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -3
                                }
                            },
                            {
                                "Person1": "Tom\u00e0s Roy Catal\u00e0",
                                "Person2": "Pedro Lend\u00ednez Zaragoza",
                                "Event_Subject": "MWC - Vodafone - Alejandro Carballo",
                                "Event_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738943,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": -3
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:02:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:02:47Z",
                "query_time": 13.34348201751709
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q010",
                "question": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs"
            },
            "answer": {
                "query": "Llista les 10 persones amb m\u00e9s carrecs",
                "result": "Les 10 persones amb m\u00e9s c\u00e0rrecs s\u00f3n:\n\n1. Elisenda Guillaumes Cullell amb 20 c\u00e0rrecs\n2. Persona titular del Departament d'Interior amb 9 c\u00e0rrecs\n3. Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez amb 7 c\u00e0rrecs\n4. Antoni Segarra Barreto amb 6 c\u00e0rrecs\n5. Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed amb 5 c\u00e0rrecs\n6. Vacant amb 5 c\u00e0rrecs\n7. Meritxell Serret Aleu amb 5 c\u00e0rrecs\n8. Pere Aragon\u00e8s Garcia amb 5 c\u00e0rrecs\n9. Ester Capella Farr\u00e9 amb 5 c\u00e0rrecs\n10. Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3 amb 5 c\u00e0rrecs",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nRETURN p.name AS Person, COUNT(r) AS Position_Count\nORDER BY Position_Count DESC\nLIMIT 10"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Position_Count": 20
                            },
                            {
                                "Person": "persona titular del Departament d'Interior",
                                "Position_Count": 9
                            },
                            {
                                "Person": "Gemma Ubasart Gonz\u00e1lez",
                                "Position_Count": 7
                            },
                            {
                                "Person": "Antoni Segarra Barreto",
                                "Position_Count": 6
                            },
                            {
                                "Person": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "Position_Count": 5
                            },
                            {
                                "Person": "Vacant",
                                "Position_Count": 5
                            },
                            {
                                "Person": "Meritxell Serret Aleu",
                                "Position_Count": 5
                            },
                            {
                                "Person": "Pere Aragon\u00e8s Garcia",
                                "Position_Count": 5
                            },
                            {
                                "Person": "Ester Capella Farr\u00e9",
                                "Position_Count": 5
                            },
                            {
                                "Person": "Meritxell Mas\u00f3 Carb\u00f3",
                                "Position_Count": 5
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:03:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:03:14Z",
                "query_time": 10.4391188621521
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q011",
                "question": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "comment": "https://direcciopublica.transparencia.gencat.cat/personas/elisenda-guillaumes-cullell"
            },
            "answer": {
                "query": "Parlam sobre Elisenda Guillaumes Cullell?",
                "result": "S\u00ed, Elisenda Guillaumes Cullell \u00e9s la directora general d'Agricultura i Ramaderia des del 14 de juny de 2018 fins al 14 de mar\u00e7 de 2024. A m\u00e9s, \u00e9s responsable de diverses taules sectorials agr\u00e0ries, com la Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels Cereals Herbacis, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de la Flor i la Planta Ornamental, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Oli, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Conill, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels C\u00edtrics, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Porc, la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Aviram i els Ous, i la Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Vacum de Carn. Tamb\u00e9 \u00e9s presidenta de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:RESPONSIBLE_OF]->(o:Organization)\nWHERE p.name =~ \"(?i).*Elisenda Guillaumes Cullell.*\"\nRETURN p.name AS Person, r.role AS Role, r.date_from AS From, r.date_to AS To, o.name AS Organization"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels Cereals Herbacis"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de la Flor i la Planta Ornamental"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Oli"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Conill"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria dels C\u00edtrics"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Porc"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Aviram i els Ous"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "directora general d'Agricultura i Ramaderia",
                                "From": {
                                    "_Date__ordinal": 736859,
                                    "_Date__year": 2018,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 14
                                },
                                "To": {
                                    "_Date__ordinal": 738959,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 14
                                },
                                "Organization": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "presidenta de la Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria de l'Horta"
                            },
                            {
                                "Person": "Elisenda Guillaumes Cullell",
                                "Role": "Responsable",
                                "From": null,
                                "To": null,
                                "Organization": "Taula Sectorial Agr\u00e0ria del Vacum de Carn"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:03:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:03:47Z",
                "query_time": 13.44666600227356
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q012",
                "question": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas."
            },
            "answer": {
                "query": "Quina \u00e9s la relaci\u00f3 entre 'Miquel Salazar Canalda' i 'Joan Vintr\u00f3 Castells'? Descriu la relaci\u00f3 pas a pas.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, la relaci\u00f3 entre Miquel Salazar Canalda i Joan Vintr\u00f3 Castells \u00e9s la seg\u00fcent:\n\nMiquel Salazar Canalda \u00e9s responsable de la Sindicatura de Comptes de Catalunya. La Sindicatura de Comptes de Catalunya \u00e9s una entitat filla de la Generalitat de Catalunya.\n\nLa Generalitat de Catalunya tamb\u00e9 t\u00e9 com a entitat filla el Consell de Garanties Estatut\u00e0ries. \n\nEl Consell de Garanties Estatut\u00e0ries t\u00e9 com a responsable a Joan Vintr\u00f3 Castells.\n\nPer tant, Miquel Salazar Canalda i Joan Vintr\u00f3 Castells estan relacionats indirectament a trav\u00e9s de les entitats de les quals s\u00f3n responsables (Sindicatura de Comptes de Catalunya i Consell de Garanties Estatut\u00e0ries respectivament), que al seu torn s\u00f3n entitats filles de la Generalitat de Catalunya.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH p = shortestPath((a:Person)-[*..5]-(b:Person))\nWHERE a.name =~ \"(?i).*Miquel Salazar Canalda.*\" AND b.name =~ \"(?i).*Joan Vintr\u00f3 Castells.*\"\nRETURN p"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "p": [
                                    {
                                        "name": "Miquel Salazar Canalda",
                                        "pk": "miquelsalazarcanalda"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Sindicatura de Comptes de Catalunya",
                                        "id": 6611,
                                        "pk": "PRE:sindicaturadecomptesdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Generalitat de Catalunya",
                                        "id": 1,
                                        "pk": "PRE:generalitatdecatalunya"
                                    },
                                    "CHILD_OF",
                                    {
                                        "name": "Consell de Garanties Estatut\u00e0ries",
                                        "id": 6619,
                                        "pk": "PRE:conselldegarantiesestatutaries"
                                    },
                                    "RESPONSIBLE_OF",
                                    {
                                        "name": "Joan Vintr\u00f3 Castells",
                                        "pk": "joanvintrocastells"
                                    }
                                ]
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:04:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:04:18Z",
                "query_time": 15.080185174942017
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q013",
                "question": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data."
            },
            "answer": {
                "query": "Quins grups s'han reunit per tractar sobre la sequera? Incloure el tema de la reuni\u00f3 i la data.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els seg\u00fcents grups s'han reunit per tractar sobre la sequera:\n\n1. Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc, Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya i Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya es van reunir el 8 de mar\u00e7 de 2022 en la \"Taula de la Sequera\".\n\n2. Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc, Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya i Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya tamb\u00e9 es van reunir el 8 de mar\u00e7 de 2022 en la \"Taula sequera\".\n\n3. Plataforma Manifest del Gran Urgell i Plataforma Pagesos i Conills es van reunir el 8 de mar\u00e7 de 2024 per tractar el tema de la \"Sequera\".\n\n4. El Consell Comarcal d'Osona va tenir una \"Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera\" el 24 de juliol de 2022.\n\n5. La Universitat de Girona va tenir una reuni\u00f3 sobre \"Sequera\" el 16 de juny de 2023.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject =~ \"(?i).*sequera.*\"\nRETURN g.name AS Group, e.subject AS Meeting_Subject, e.date AS Meeting_Date"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Group": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "Meeting_Subject": "Taula de la Sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "Meeting_Subject": "Taula de la Sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "Meeting_Subject": "Taula de la Sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "Meeting_Subject": "Taula sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "Meeting_Subject": "Taula sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "Meeting_Subject": "Taula sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738222,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Plataforma Manifest del Gran Urgell",
                                "Meeting_Subject": "Sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738953,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Plataforma Pagesos i Conills",
                                "Meeting_Subject": "Sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738953,
                                    "_Date__year": 2024,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 8
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Consell Comarcal d'Osona",
                                "Meeting_Subject": "Reuni\u00f3 extraordin\u00e0ria alcaldes d'Osona abastament Osona Sud i sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738360,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 7,
                                    "_Date__day": 24
                                }
                            },
                            {
                                "Group": "Universitat de Girona",
                                "Meeting_Subject": "Sequera",
                                "Meeting_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738687,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 6,
                                    "_Date__day": 16
                                }
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:04:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:04:51Z",
                "query_time": 17.896580696105957
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q014",
                "question": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Amb quins grups s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els grups amb els quals s'ha parlat m\u00e9s sobre la sequera s\u00f3n:\n\n1. Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya, amb 49 esdeveniments.\n2. Federaci\u00f3 de Cooperatives Agr\u00e0ries de Catalunya, amb 39 esdeveniments.\n3. Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-JARC, amb 38 esdeveniments.\n\nAltres grups destacats inclouen Aig\u00fces de Barcelona, Empresa Metropolitana de Gesti\u00f3 del Cicle Integral de l'Aigua, S.A., amb 6 esdeveniments, i la Comunitat General de Regants Canal Segarra-Garrigues, la Federaci\u00f3 Catalana de Municipis, l'Associaci\u00f3 de Micropobles de Catalunya i la Diputaci\u00f3 de Girona, totes elles amb 4 esdeveniments cadascuna.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (g:Group)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject =~ \"(?i).*sequera.*\"\nRETURN g.name AS Group, COUNT(e) AS Event_Count\nORDER BY Event_Count DESC"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Group": "Uni\u00f3 de Pagesos de Catalunya",
                                "Event_Count": 49
                            },
                            {
                                "Group": "Federacio de Cooperatives Agraries de Catalunya",
                                "Event_Count": 39
                            },
                            {
                                "Group": "Joves Agricultors i Ramaders de Catalunya-jarc",
                                "Event_Count": 38
                            },
                            {
                                "Group": "Aig\u00fces de Barcelona, Empresa Metropolitana de Gesti\u00f3 del Cicle Integral de l'Aigua, S.A.",
                                "Event_Count": 6
                            },
                            {
                                "Group": "Comunitat General de Regants Canal Segarra-garrigues",
                                "Event_Count": 4
                            },
                            {
                                "Group": "Federaci\u00f3 Catalana de Municipis",
                                "Event_Count": 4
                            },
                            {
                                "Group": "Associaci\u00f3 de micropobles de Catalunya",
                                "Event_Count": 4
                            },
                            {
                                "Group": "Diputaci\u00f3 de Girona",
                                "Event_Count": 4
                            },
                            {
                                "Group": "Comunitat de Regants Canals d'Urgell",
                                "Event_Count": 3
                            },
                            {
                                "Group": "PIMEC",
                                "Event_Count": 3
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:05:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:05:18Z",
                "query_time": 14.715457916259766
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q015",
                "question": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any."
            },
            "answer": {
                "query": "Quines persones han estan m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera? Mostra la llista de les 5 persones per any.",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, les 5 persones m\u00e9s actives en relaci\u00f3 a la sequera s\u00f3n:\n\nPer l'any 2023:\n1. Oriol Anson Fradera, amb 21 activitats\n2. Samuel Reyes L\u00f3pez, amb 18 activitats\n3. Laura Dalmau Pol, amb 12 activitats\n4. Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed, amb 11 activitats\n\nPer l'any 2024:\n1. David Mascort Subiranas, amb 16 activitats",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject =~ \"(?i).*sequera.*\"\nRETURN p.name AS Person, e.date.year AS Year, COUNT(e) AS Activity_Count\nORDER BY Activity_Count DESC LIMIT 5"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Person": "Oriol Anson Fradera",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 21
                            },
                            {
                                "Person": "Samuel Reyes L\u00f3pez",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 18
                            },
                            {
                                "Person": "David Mascort Subiranas",
                                "Year": 2024,
                                "Activity_Count": 16
                            },
                            {
                                "Person": "Laura Dalmau Pol",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 12
                            },
                            {
                                "Person": "Carmel M\u00f2dol Bresol\u00ed",
                                "Year": 2023,
                                "Activity_Count": 11
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:05:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:05:43Z",
                "query_time": 9.908129215240479
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q016",
                "question": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quins organismes han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera?",
                "result": "Segons la informaci\u00f3 proporcionada, els organismes que han mantingut m\u00e9s reunions per tractar sobre la sequera s\u00f3n la Secretaria d'Agenda Rural amb 27 reunions, seguida del Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural amb 26 reunions. L'Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA) ha mantingut 22 reunions, mentre que la Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia n'ha realitzat 13. Altres organismes destacats s\u00f3n la Secretaria d'Alimentaci\u00f3, la Subdirecci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 Rural i la Secretaria General d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural, totes elles amb 12 reunions cadascuna.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (o:Organization)-[r:PARTICIPATE]->(e:Event)\nWHERE e.subject =~ \"(?i).*sequera.*\"\nRETURN o.name AS Organization, COUNT(e) AS Meeting_Count\nORDER BY Meeting_Count DESC"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Organization": "Secretaria d'Agenda Rural",
                                "Meeting_Count": 27
                            },
                            {
                                "Organization": "Departament d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural",
                                "Meeting_Count": 26
                            },
                            {
                                "Organization": "Ag\u00e8ncia Catalana de l'Aigua (ACA)",
                                "Meeting_Count": 22
                            },
                            {
                                "Organization": "Direcci\u00f3 General d'Agricultura i Ramaderia",
                                "Meeting_Count": 13
                            },
                            {
                                "Organization": "Secretaria d'Alimentaci\u00f3",
                                "Meeting_Count": 12
                            },
                            {
                                "Organization": "Subdirecci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 Rural",
                                "Meeting_Count": 12
                            },
                            {
                                "Organization": "Secretaria General d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural",
                                "Meeting_Count": 12
                            },
                            {
                                "Organization": "Subdirecci\u00f3 General d'Infraestructures Rurals",
                                "Meeting_Count": 7
                            },
                            {
                                "Organization": "Serveis Territorials d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica, Alimentaci\u00f3 i Agenda Rural a Girona",
                                "Meeting_Count": 4
                            },
                            {
                                "Organization": "Secretaria d'Acci\u00f3 Clim\u00e0tica",
                                "Meeting_Count": 2
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:06:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:06:18Z",
                "query_time": 14.244899988174438
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q017",
                "question": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?"
            },
            "answer": {
                "query": "Quina va ser la reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023?",
                "result": "La reuni\u00f3 amb m\u00e9s participants l'any 2023 va ser la Reuni\u00f3 MHP Taula Social del Canvi Clim\u00e0tic, que es va celebrar el 2 de mar\u00e7 amb 61 participants.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (e:Event)<-[r:PARTICIPATE]-(p)\nWHERE e.date.year = 2023\nRETURN e.subject AS Reunio, e.date AS Data, COUNT(r) AS Participants\nORDER BY Participants DESC\nLIMIT 1"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Reunio": "Reuni\u00f3 MHP Taula Social del Canvi Clim\u00e0tic ",
                                "Data": {
                                    "_Date__ordinal": 738581,
                                    "_Date__year": 2023,
                                    "_Date__month": 3,
                                    "_Date__day": 2
                                },
                                "Participants": 61
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:06:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:06:42Z",
                "query_time": 9.05098581314087
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q018",
                "question": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?",
                "result": "El conveni 2022/9/0304 \u00e9s un acord entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres. L'objectiu del conveni \u00e9s finan\u00e7ar a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, en el marc dels fons Next Generation EU. El conveni est\u00e0 relacionat amb els fons MRR i Next Generation EU. Va ser signat el 18 de febrer de 2022 i t\u00e9 una validesa fins al 18 de febrer de 2026.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement) \nWHERE a.code = \"2022/9/0304\"\nRETURN a.code AS Code, a.title AS Title, a.subject AS Subject, a.signees_gencat AS Signees_Gencat, a.signees_other AS Signees_Other, a.signature_date AS Signature_Date, a.validity_date AS Validity_Date, a.document AS Document"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Code": "2022/9/0304",
                                "Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Subject": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "Signees_Gencat": "Avalis de Catalunya SGR; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Departament d'Economia i Hisenda ; Departament de Drets Socials ; Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF)",
                                "Signees_Other": null,
                                "Signature_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "Validity_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "Document": "https://registredeconvenis.gencat.cat/drep_rccc/public/Convenis.do?accion=DownloadDocumentsConveni&numFila=0&numConveni=2022/P/0126"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:07:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:07:16Z",
                "query_time": 12.832501888275146
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q019",
                "question": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec."
            },
            "answer": {
                "query": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec.",
                "result": "No tinc prou informaci\u00f3 per respondre a la pregunta sobre qui ha signat el conveni 2022/9/0304 i les entitats i persones relacionades. La informaci\u00f3 proporcionada est\u00e0 buida, aix\u00ed que no puc donar detalls sobre els signants i les parts implicades en aquest conveni.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (a:Agreement)<-[:LINKED_TO*0..]-(agreement:Agreement {code: '2022/9/0304'})<-[:PARTICIPATE]-(signee)\nWHERE signee:Person OR signee:Organization\nOPTIONAL MATCH (signee:Person)-[role:RESPONSIBLE_OF]->(org:Organization)\nRETURN agreement.code AS ConveniRelacionat, signee.name AS Signant, org.name AS Entitat, role.role AS Carrec\nORDER BY ConveniRelacionat, Signant"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:07:33Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:07:47Z",
                "query_time": 13.333640098571777
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q020",
                "question": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304."
            },
            "answer": {
                "query": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304.",
                "result": "No tinc prou informaci\u00f3 per respondre la pregunta. La informaci\u00f3 proporcionada est\u00e0 buida, per tant no puc determinar quines persones, organitzacions o grups han signat el conveni 2022/9/0304 ni els convenis relacionats.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "MATCH (p:Person)-[:PARTICIPATE]->(e:Event)<-[:PARTICIPATE]-(o:Organization), \n      (p)-[:PARTICIPATE]->(e)<-[:PARTICIPATE]-(g:Group),\n      (a:Agreement {code: \"2022/9/0304\"})-[:LINKED_TO*]-(r:Agreement)\nRETURN p.name AS Person, o.name AS Organization, g.name AS Group, \n       a.code AS Main_Agreement, r.code AS Related_Agreement, r.title AS Agreement_Title"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "start_time": "2024-05-20T08:08:03Z",
                "end_time": "2024-05-20T08:08:16Z",
                "query_time": 12.143480777740479
            }
        }
    ]
}