{
    "run_id": "R09",
    "comment": "test Q018:Q020 AFTER POC2 using template 2",
    "start_time": "2024-05-20T17:37:35Z",
    "end_time": "2024-05-20T17:37:48Z",
    "total_time": 12.467968940734863,
    "num_questions": 3,
    "configuration": {
        "id": "GPT4O_P2",
        "description": "gpt-4o complex prompt 2",
        "llm": "gpt-4o",
        "cypher_prompt_template": "prompt_template_2"
    },
    "questions": [
        {
            "question": {
                "id": "Q018",
                "question": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?"
            },
            "answer": {
                "query": "Qu\u00e8 saps del conveni 2022/9/0304?",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (a:Agreement {code: \"2022/9/0304\"})\nRETURN a.subject AS Subject, a.signees_gencat AS Signees_Gencat, a.signees_other AS Signees_Other, a.signature_date AS Signature_Date, a.validity_date AS Validity_Date, a.title AS Title, a.document AS Document\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Subject": "Fons MRR i Next Generation EU",
                                "Signees_Gencat": "Avalis de Catalunya SGR; Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya (AHC); Departament d'Economia i Hisenda ; Departament de Drets Socials ; Institut Catal\u00e0 de Finances (ICF)",
                                "Signees_Other": null,
                                "Signature_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 738204,
                                    "_Date__year": 2022,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "Validity_Date": {
                                    "_Date__ordinal": 739665,
                                    "_Date__year": 2026,
                                    "_Date__month": 2,
                                    "_Date__day": 18
                                },
                                "Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Document": "https://registredeconvenis.gencat.cat/drep_rccc/public/Convenis.do?accion=DownloadDocumentsConveni&numFila=0&numConveni=2022/P/0126"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1404,
                "completion_tokens": 86,
                "total_tokens": 1490,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-20T17:37:35Z",
                "end_time": "2024-05-20T17:37:38Z",
                "query_time": 3.324188232421875
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q019",
                "question": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec."
            },
            "answer": {
                "query": "Qui ha signat el conveni 2022/9/0304? Inclou tots els convenis relacionats. Llista les entitats i el nom de la persona i el seu c\u00e0rrec.",
                "result": "No s\u00e9 la resposta.",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (a:Agreement {code: \"2022/9/0304\"})-[:LINKED_TO*0..5]-(related:Agreement)<-[:SIGNED]-(p:Person)-[r:SIGNED]->(o:Organization)\nRETURN related.code AS Agreement_Code, p.name AS Person_Name, r.role AS Role, o.name AS Organization_Name\n"
                    },
                    {
                        "context": []
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 1171,
                "completion_tokens": 85,
                "total_tokens": 1256,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-20T17:37:38Z",
                "end_time": "2024-05-20T17:37:42Z",
                "query_time": 3.5012431144714355
            }
        },
        {
            "question": {
                "id": "Q020",
                "question": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304."
            },
            "answer": {
                "query": "Llista totes les persones, organitzacions i grups que han signat el conveni 2022/9/0304. Inclou tots els convenis relacionats amb el 2022/9/0304.",
                "result": "Les persones que han signat el conveni 2022/9/0304 s\u00f3n:\n\n- Jaume Fornt Paradell (director)\n- Josep Lores Garc\u00eda (conseller delegat)\n- Jaume Gir\u00f3 Ribas (conseller)\n- Jordi \u00d2liva Ritort (conseller delegat)\n- Violant Cervera G\u00f2dia (consellera)\n\nLes organitzacions que han signat el conveni 2022/9/0304 s\u00f3n:\n\n- Institut Catal\u00e0 de Finances\n- Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya\n\nEl grup que ha signat el conveni 2022/9/0304 \u00e9s:\n\n- Avalis de Catalunya, SGR",
                "intermediate_steps": [
                    {
                        "query": "cypher\nMATCH (a:Agreement {code: \"2022/9/0304\"})-[:LINKED_TO*0..5]-(related:Agreement)\nOPTIONAL MATCH (p:Person)-[r1:SIGNED]->(related)\nOPTIONAL MATCH (o:Organization)-[r2:SIGNED]->(related)\nOPTIONAL MATCH (g:Group)-[r3:SIGNED]->(related)\nRETURN \n  related.code AS Agreement_Code,\n  related.title AS Agreement_Title,\n  p.name AS Person_Name,\n  r1.role AS Person_Role,\n  o.name AS Organization_Name,\n  r2.role AS Organization_Role,\n  g.name AS Group_Name,\n  r3.role AS Group_Role\n"
                    },
                    {
                        "context": [
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Jaume Fornt Paradell",
                                "Person_Role": "director",
                                "Organization_Name": "Institut Catal\u00e0 de Finances",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Josep Lores Garc\u00eda",
                                "Person_Role": "conseller delegat",
                                "Organization_Name": "Institut Catal\u00e0 de Finances",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                "Person_Role": "conseller",
                                "Organization_Name": "Institut Catal\u00e0 de Finances",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Jordi \u00d2liva Ritort",
                                "Person_Role": "conseller delegat",
                                "Organization_Name": "Institut Catal\u00e0 de Finances",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Violant Cervera G\u00f2dia",
                                "Person_Role": "consellera",
                                "Organization_Name": "Institut Catal\u00e0 de Finances",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Jaume Fornt Paradell",
                                "Person_Role": "director",
                                "Organization_Name": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Josep Lores Garc\u00eda",
                                "Person_Role": "conseller delegat",
                                "Organization_Name": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Jaume Gir\u00f3 Ribas",
                                "Person_Role": "conseller",
                                "Organization_Name": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Jordi \u00d2liva Ritort",
                                "Person_Role": "conseller delegat",
                                "Organization_Name": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            },
                            {
                                "Agreement_Code": "2022/9/0304",
                                "Agreement_Title": "Conveni entre l'Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya, el Departament d'Economia i Hisenda, Avalis de Catalunya, SGR, l'Institut Catal\u00e0 de Finances i diverses entitats financeres, per al finan\u00e7ament a comunitats de propietaris i persones f\u00edsiques i jur\u00eddiques privades, per als programes d'ajudes en mat\u00e8ria de rehabilitaci\u00f3 residencial del Pla de recuperaci\u00f3, transformaci\u00f3 i resili\u00e8ncia, finan\u00e7at en el marc dels fons Next Generation EU.",
                                "Person_Name": "Violant Cervera G\u00f2dia",
                                "Person_Role": "consellera",
                                "Organization_Name": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya",
                                "Organization_Role": null,
                                "Group_Name": "Avalis de Catalunya, SGR",
                                "Group_Role": null
                            }
                        ]
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "prompt_tokens": 3144,
                "completion_tokens": 298,
                "total_tokens": 3442,
                "total_cost": 0.0,
                "start_time": "2024-05-20T17:37:42Z",
                "end_time": "2024-05-20T17:37:48Z",
                "query_time": 5.642457962036133
            }
        }
    ]
}